{
    "sites": {
        "3": [
            0, 
            "", 
            "Exemple soumis capital", 
            "exemple-soumis-capital", 
            1, 
            "Oui", 
            "plein", 
            "", 
            "proprio1", 
            "xxxeme fortune de france", 
            "une marque, une autre", 
            "une influence ?", 
            "proprio2", 
            "xxxeme fortune du monde", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "4": [
            0, 
            "", 
            "exemple soumis \u00e9tat", 
            "exemple-soumis-etat", 
            2, 
            "", 
            "question b\u00eate", 
            "", 
            "Russie (par exemple)", 
            "1ere puissance \u00e9conoique mondiale", 
            "", 
            "Climatosceptique, etc\u2026 ? :p", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "5": [
            0, 
            "", 
            "exemple ind\u00e9pendant", 
            "exemple-independant", 
            4, 
            "Non", 
            "non :)", 
            "", 
            "proprio ind\u00e9pendant", 
            "xxxeme fortune de france", 
            "", 
            "une influence ?", 
            "proprio2 ind\u00e9pendant", 
            "xxxeme fortune du monde", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "6": [
            0, 
            "Portail regroupant quelques sites, officiels ou non, sur le mouvement de la France Insoumise, sur la politique en g\u00e9n\u00e9ral, des sujets de soci\u00e9t\u00e9. Ce sont les ressources id\u00e9ales pour prendre connaissance du programme l'Avenir en Commun, de son positionnement ou pour se documenter.", 
            "Les Insoumis Online", 
            "les-insoumis-online", 
            5, 
            "Non", 
            "nada", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "8": [
            4, 
            "", 
            "L'OBS", 
            "lobs", 
            1, 
            "", 
            "390 k\u20ac", 
            "", 
            "Pierre Berg\u00e9", 
            "363\u00e8me fortune de France", 
            "", 
            "", 
            "Xavier Niel", 
            "11\u00e8me fortune de France", 
            "", 
            "", 
            "Matthieu Pigasse", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "9": [
            0, 
            "", 
            "Mani\u00e8re de voir", 
            "maniere-de-voir", 
            1, 
            "", 
            "26 k\u20ac", 
            "", 
            "Pierre Berg\u00e9", 
            "363\u00e8me fortune de France", 
            "", 
            "", 
            "Xavier Niel", 
            "11\u00e8me fortune de France", 
            "", 
            "", 
            "Matthieu Pigasse", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "10": [
            4, 
            "", 
            "Le Monde diplomatique", 
            "le-monde-diplomatique", 
            1, 
            "", 
            "235 k\u20ac", 
            "[L\u2019ind\u00e9pendance du \u00ab Monde diplomatique \u00bb](https://www.monde-diplomatique.fr/2011/01/HALIMI/20027)", 
            "Pierre Berg\u00e9", 
            "363\u00e8me fortune de France", 
            "", 
            "", 
            "Xavier Niel", 
            "11\u00e8me fortune de France", 
            "", 
            "", 
            "Matthieu Pigasse", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "11": [
            4, 
            "", 
            "La vie", 
            "la-vie", 
            1, 
            "", 
            "251 k\u20ac", 
            "", 
            "Pierre Berg\u00e9", 
            "363\u00e8me fortune de France", 
            "", 
            "", 
            "Xavier Niel", 
            "11\u00e8me fortune de France", 
            "", 
            "", 
            "Matthieu Pigasse", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "12": [
            0, 
            "", 
            "Prier", 
            "prier", 
            1, 
            "", 
            "", 
            "", 
            "Pierre Berg\u00e9", 
            "363\u00e8me fortune de France", 
            "", 
            "", 
            "Xavier Niel", 
            "11\u00e8me fortune de France", 
            "", 
            "", 
            "Matthieu Pigasse", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "13": [
            4, 
            "", 
            "T\u00e9l\u00e9rama", 
            "telerama", 
            1, 
            "", 
            "101 k\u20ac", 
            "", 
            "Pierre Berg\u00e9", 
            "363\u00e8me fortune de France", 
            "", 
            "", 
            "Xavier Niel", 
            "11\u00e8me fortune de France", 
            "", 
            "", 
            "Matthieu Pigasse", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "14": [
            4, 
            "", 
            "Courrier international", 
            "courrier-international", 
            1, 
            "", 
            "261 k\u20ac", 
            "", 
            "Pierre Berg\u00e9", 
            "363\u00e8me fortune de France", 
            "", 
            "", 
            "Xavier Niel", 
            "11\u00e8me fortune de France", 
            "", 
            "", 
            "Matthieu Pigasse", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "15": [
            0, 
            "", 
            "Le Monde des Religions", 
            "le-monde-des-religions", 
            1, 
            "", 
            "", 
            "", 
            "Pierre Berg\u00e9", 
            "363\u00e8me fortune de France", 
            "", 
            "", 
            "Xavier Niel", 
            "11\u00e8me fortune de France", 
            "", 
            "", 
            "Matthieu Pigasse", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "16": [
            4, 
            "", 
            "Le Monde", 
            "le-monde", 
            1, 
            "", 
            "5.4 M\u20ac", 
            "", 
            "Pierre Berg\u00e9", 
            "363\u00e8me fortune de France", 
            "", 
            "", 
            "Xavier Niel", 
            "11\u00e8me fortune de France", 
            "", 
            "", 
            "Matthieu Pigasse", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "17": [
            4, 
            "", 
            "Les inrockuptibles", 
            "les-inrockuptibles", 
            1, 
            "", 
            "", 
            "", 
            "Matthieu Pigasse", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "18": [
            0, 
            "", 
            "nova le grand mix", 
            "nova-le-grand-mix", 
            1, 
            "", 
            "", 
            "", 
            "Matthieu Pigasse", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "19": [
            4, 
            "", 
            "Vice", 
            "vice", 
            1, 
            "", 
            "", 
            "", 
            "Matthieu Pigasse", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "20": [
            4, 
            "", 
            "Le Huffington Post", 
            "le-huffington-post", 
            1, 
            "", 
            "", 
            "", 
            "Pierre Berg\u00e9", 
            "363\u00e8me fortune de France", 
            "", 
            "", 
            "Xavier Niel", 
            "11\u00e8me fortune de France", 
            "", 
            "", 
            "Matthieu Pigasse", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "21": [
            0, 
            "", 
            "Le Particulier", 
            "le-particulier", 
            1, 
            "", 
            "", 
            "", 
            "Famille Dassault", 
            "5\u00e8me fortune de France", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "22": [
            0, 
            "", 
            "Le Figaro magazine", 
            "le-figaro-magazine", 
            1, 
            "", 
            "", 
            "", 
            "Famille Dassault", 
            "5\u00e8me fortune de France", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "23": [
            4, 
            "", 
            "Le Figaro", 
            "le-figaro", 
            1, 
            "", 
            "6.5 M\u20ac", 
            "", 
            "Famille Dassault", 
            "5\u00e8me fortune de France", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "24": [
            4, 
            "", 
            "Marianne", 
            "marianne", 
            1, 
            "", 
            "251 k\u20ac", 
            "", 
            "Yves de Chaisemartin", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "25": [
            4, 
            "", 
            "iT\u00e9l\u00e9", 
            "itele", 
            1, 
            "Oui", 
            "", 
            "", 
            "Vincent Bollor\u00e9", 
            "10\u00e8me fortune de France", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "26": [
            0, 
            "", 
            "C Star", 
            "c-star", 
            1, 
            "Oui", 
            "", 
            "", 
            "Vincent Bollor\u00e9", 
            "10\u00e8me fortune de France", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "27": [
            0, 
            "", 
            "C8", 
            "c8", 
            1, 
            "Oui", 
            "", 
            "", 
            "Vincent Bollor\u00e9", 
            "10\u00e8me fortune de France", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "28": [
            4, 
            "", 
            "Canal+", 
            "canal", 
            1, 
            "Oui", 
            "", 
            "", 
            "Vincent Bollor\u00e9", 
            "10\u00e8me fortune de France", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "29": [
            4, 
            "", 
            "Direct Matin", 
            "direct-matin", 
            1, 
            "", 
            "14 k\u20ac", 
            "", 
            "Vincent Bollor\u00e9", 
            "10\u00e8me fortune de France", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "30": [
            0, 
            "", 
            "TMC", 
            "tmc", 
            1, 
            "Oui", 
            "", 
            "", 
            "Famille Bouygues", 
            "30\u00e8me fortune de France", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "31": [
            0, 
            "", 
            "HD1", 
            "hd1", 
            1, 
            "Oui", 
            "", 
            "", 
            "Famille Bouygues", 
            "30\u00e8me fortune de France", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "32": [
            0, 
            "", 
            "NT1", 
            "nt1", 
            1, 
            "Oui", 
            "", 
            "", 
            "Famille Bouygues", 
            "30\u00e8me fortune de France", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "33": [
            4, 
            "", 
            "LCI", 
            "lci", 
            1, 
            "Oui", 
            "", 
            "", 
            "Famille Bouygues", 
            "30\u00e8me fortune de France", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "34": [
            4, 
            "", 
            "TF1", 
            "tf1", 
            1, 
            "Oui", 
            "", 
            "", 
            "Famille Bouygues", 
            "30\u00e8me fortune de France", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "35": [
            4, 
            "", 
            "Slate", 
            "slate", 
            1, 
            "", 
            "", 
            "", 
            "Financi\u00e8re Viveris", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "Benjamin de Rothschild", 
            "18\u00e8me fortune de France", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "36": [
            4, 
            "", 
            "Le Point", 
            "le-point", 
            1, 
            "", 
            "219 k\u20ac", 
            "", 
            "Fran\u00e7ois Pinault", 
            "7\u00e8me fortune de France", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "37": [
            0, 
            "", 
            "L'AGEFI Hebdo", 
            "lagefi-hebdo", 
            1, 
            "", 
            "", 
            "", 
            "Fran\u00e7ois Pinault", 
            "7\u00e8me fortune de France", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "38": [
            4, 
            "", 
            "Notre Temps", 
            "notre-temps", 
            1, 
            "", 
            "", 
            "", 
            "Les Augustins de l'Assomption", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "39": [
            4, 
            "", 
            "P\u00e9lerin", 
            "pelerin", 
            1, 
            "", 
            "251 k\u20ac", 
            "", 
            "Les Augustins de l'Assomption", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "40": [
            4, 
            "", 
            "La Croix", 
            "la-croix", 
            1, 
            "", 
            "4.4 M\u20ac", 
            "", 
            "Les Augustins de l'Assomption", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "41": [
            4, 
            "", 
            "Arte", 
            "arte", 
            2, 
            "", 
            "", 
            "", 
            "R\u00e9publique F\u00e9d\u00e9rale d'Allemagne", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "R\u00e9publique Fran\u00e7aise", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "42": [
            0, 
            "", 
            "Public S\u00e9nat", 
            "public-senat", 
            2, 
            "", 
            "", 
            "", 
            "R\u00e9publique Fran\u00e7aise", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "43": [
            4, 
            "", 
            "LCP", 
            "lcp", 
            2, 
            "", 
            "", 
            "", 
            "R\u00e9publique Fran\u00e7aise", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "44": [
            0, 
            "", 
            "MCD", 
            "mcd", 
            2, 
            "", 
            "", 
            "", 
            "R\u00e9publique Fran\u00e7aise", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "45": [
            4, 
            "", 
            "France24", 
            "france24", 
            2, 
            "", 
            "", 
            "", 
            "R\u00e9publique Fran\u00e7aise", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "46": [
            4, 
            "", 
            "rfi", 
            "rfi", 
            2, 
            "", 
            "", 
            "", 
            "R\u00e9publique Fran\u00e7aise", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "47": [
            0, 
            "", 
            "TV5MONDE", 
            "tv5monde", 
            2, 
            "", 
            "", 
            "", 
            "R\u00e9publique Fran\u00e7aise", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "48": [
            0, 
            "", 
            "France \u00d4", 
            "france-o", 
            2, 
            "", 
            "", 
            "", 
            "R\u00e9publique Fran\u00e7aise", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "49": [
            4, 
            "", 
            "France 5", 
            "france-5", 
            2, 
            "", 
            "", 
            "", 
            "R\u00e9publique Fran\u00e7aise", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "50": [
            0, 
            "", 
            "France 4", 
            "france-4", 
            2, 
            "", 
            "", 
            "", 
            "R\u00e9publique Fran\u00e7aise", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "51": [
            4, 
            "", 
            "France 3", 
            "france-3", 
            2, 
            "Oui", 
            "", 
            "", 
            "R\u00e9publique Fran\u00e7aise", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "52": [
            4, 
            "", 
            "France 2", 
            "france-2", 
            2, 
            "Oui", 
            "", 
            "", 
            "R\u00e9publique Fran\u00e7aise", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "53": [
            4, 
            "", 
            "franceinfo", 
            "franceinfo", 
            2, 
            "", 
            "", 
            "", 
            "R\u00e9publique Fran\u00e7aise", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "54": [
            0, 
            "", 
            "Radio France", 
            "radio-france", 
            2, 
            "", 
            "", 
            "", 
            "R\u00e9publique Fran\u00e7aise", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "55": [
            4, 
            "", 
            "Mouv", 
            "mouv", 
            2, 
            "", 
            "", 
            "", 
            "R\u00e9publique Fran\u00e7aise", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "56": [
            4, 
            "", 
            "France Bleu", 
            "france-bleu", 
            2, 
            "Oui", 
            "", 
            "", 
            "R\u00e9publique Fran\u00e7aise", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "57": [
            0, 
            "", 
            "FIP", 
            "fip", 
            2, 
            "", 
            "", 
            "", 
            "R\u00e9publique Fran\u00e7aise", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "58": [
            0, 
            "", 
            "France Musique", 
            "france-musique", 
            2, 
            "", 
            "", 
            "", 
            "R\u00e9publique Fran\u00e7aise", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "59": [
            4, 
            "", 
            "France Culture", 
            "france-culture", 
            2, 
            "", 
            "", 
            "", 
            "R\u00e9publique Fran\u00e7aise", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "60": [
            4, 
            "", 
            "France Inter", 
            "france-inter", 
            2, 
            "Oui", 
            "", 
            "", 
            "R\u00e9publique Fran\u00e7aise", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "61": [
            4, 
            "", 
            "Le journal de la Haute Marne", 
            "le-journal-de-la-haute-marne", 
            1, 
            "", 
            "1.2 M\u20ac", 
            "", 
            "Cr\u00e9dit Mutuel", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "62": [
            0, 
            "", 
            "Vaucluse", 
            "vaucluse", 
            1, 
            "", 
            "", 
            "", 
            "Cr\u00e9dit Mutuel", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "63": [
            4, 
            "", 
            "Le Dauphin\u00e9 Liber\u00e9", 
            "le-dauphine-libere", 
            1, 
            "", 
            "1.2 M\u20ac", 
            "", 
            "Cr\u00e9dit Mutuel", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "64": [
            4, 
            "", 
            "Le Progr\u00e8s", 
            "le-progres", 
            1, 
            "", 
            "1.6 M\u20ac", 
            "", 
            "Cr\u00e9dit Mutuel", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "65": [
            0, 
            "", 
            "le journal", 
            "le-journal", 
            1, 
            "", 
            "", 
            "", 
            "Cr\u00e9dit Mutuel", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "66": [
            4, 
            "", 
            "Le Bien Public", 
            "le-bien-public", 
            1, 
            "", 
            "120 k\u20ac", 
            "", 
            "Cr\u00e9dit Mutuel", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "67": [
            4, 
            "", 
            "L'Alsace", 
            "lalsace", 
            1, 
            "", 
            "274 k\u20ac", 
            "", 
            "Cr\u00e9dit Mutuel", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "68": [
            4, 
            "", 
            "Vosges Matin", 
            "vosges-matin", 
            1, 
            "", 
            "241 k\u20ac", 
            "", 
            "Cr\u00e9dit Mutuel", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "69": [
            0, 
            "", 
            "DNA", 
            "dna", 
            1, 
            "", 
            "", 
            "", 
            "Cr\u00e9dit Mutuel", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "70": [
            4, 
            "", 
            "Le R\u00e9publicain Lorrain", 
            "le-republicain-lorrain", 
            1, 
            "", 
            "365 k\u20ac", 
            "", 
            "Cr\u00e9dit Mutuel", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "71": [
            4, 
            "", 
            "L'Est R\u00e9publicain", 
            "lest-republicain", 
            1, 
            "", 
            "1.2 M\u20ac", 
            "", 
            "Cr\u00e9dit Mutuel", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "72": [
            4, 
            "", 
            "L'Echos R\u00e9publicain", 
            "lechos-republicain", 
            1, 
            "", 
            "225 k\u20ac", 
            "", 
            "Fondation Varenne", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "Famille Saint-Cricq", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "73": [
            4, 
            "", 
            "L'Yonne R\u00e9publicaine", 
            "lyonne-republicaine", 
            1, 
            "", 
            "211 k\u20ac", 
            "", 
            "Fondation Varenne", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "Famille Saint-Cricq", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "74": [
            4, 
            "", 
            "Le Berry R\u00e9publicain", 
            "le-berry-republicain", 
            1, 
            "", 
            "144 k\u20ac", 
            "", 
            "Fondation Varenne", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "Famille Saint-Cricq", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "75": [
            4, 
            "", 
            "Le Journal du Centre", 
            "le-journal-du-centre", 
            1, 
            "", 
            "38.8 k\u20ac", 
            "", 
            "Fondation Varenne", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "Famille Saint-Cricq", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "76": [
            4, 
            "", 
            "Le populaire du Centre", 
            "le-populaire-du-centre", 
            1, 
            "", 
            "95 k\u20ac", 
            "", 
            "Fondation Varenne", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "Famille Saint-Cricq", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "77": [
            4, 
            "", 
            "La Montagne", 
            "la-montagne", 
            1, 
            "", 
            "", 
            "", 
            "Fondation Varenne", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "Famille Saint-Cricq", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "78": [
            4, 
            "", 
            "La R\u00e9publique du Centre", 
            "la-republique-du-centre", 
            1, 
            "", 
            "125 k\u20ac", 
            "", 
            "Fondation Varenne", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "Famille Saint-Cricq", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "79": [
            0, 
            "", 
            "Centre Presse", 
            "centre-presse", 
            1, 
            "", 
            "", 
            "", 
            "Fondation Varenne", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "Famille Saint-Cricq", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "80": [
            0, 
            "", 
            "La Nouvelle R\u00e9publique", 
            "la-nouvelle-republique", 
            1, 
            "", 
            "", 
            "", 
            "Fondation Varenne", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "Famille Saint-Cricq", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "81": [
            0, 
            "", 
            "TV Tours", 
            "tv-tours", 
            1, 
            "", 
            "", 
            "", 
            "Fondation Varenne", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "Famille Saint-Cricq", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "82": [
            4, 
            "", 
            "Sud Ouest", 
            "sud-ouest", 
            1, 
            "", 
            "1.1 M\u20ac", 
            "", 
            "Famille Lemoine", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "83": [
            4, 
            "", 
            "Charrente Libre", 
            "charrente-libre", 
            1, 
            "", 
            "", 
            "", 
            "Famille Lemoine", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "84": [
            0, 
            "", 
            "Dordogne Libre", 
            "dordogne-libre", 
            1, 
            "", 
            "93.6 k\u20ac", 
            "", 
            "Famille Lemoine", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "85": [
            4, 
            "", 
            "La R\u00e9publique Des Pyr\u00e9n\u00e9es", 
            "la-republique-des-pyrenees", 
            1, 
            "", 
            "1 M\u20ac", 
            "", 
            "Famille Lemoine", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "86": [
            0, 
            "", 
            "L'Eclair", 
            "leclair", 
            1, 
            "", 
            "", 
            "", 
            "Famille Lemoine", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "87": [
            0, 
            "", 
            "le journal", 
            "le-journal", 
            1, 
            "", 
            "", 
            "", 
            "Philippe Hersant", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "88": [
            0, 
            "", 
            "France Antilles", 
            "france-antilles", 
            1, 
            "", 
            "5.9 k\u20ac", 
            "", 
            "Philippe Hersant", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "89": [
            0, 
            "", 
            "France Guyanne", 
            "france-guyanne", 
            1, 
            "", 
            "22.6 k\u20ac", 
            "", 
            "Philippe Hersant", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "90": [
            4, 
            "", 
            "La Provence", 
            "la-provence", 
            1, 
            "", 
            "526 k\u20ac", 
            "", 
            "Bernard Tapie", 
            "400\u00e8me fortune de France", 
            "", 
            "", 
            "Nethys", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "91": [
            4, 
            "", 
            "Corse Matin", 
            "corse-matin", 
            1, 
            "", 
            "89 k\u20ac", 
            "", 
            "Bernard Tapie", 
            "400\u00e8me fortune de France", 
            "", 
            "", 
            "Nethys", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "92": [
            4, 
            "", 
            "Nice matin", 
            "nice-matin", 
            1, 
            "", 
            "502 k\u20ac", 
            "", 
            "Nethys", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "93": [
            0, 
            "", 
            "Paris Normandie", 
            "paris-normandie", 
            1, 
            "", 
            "88.9 k\u20ac", 
            "", 
            "Xavier Ellie", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "94": [
            0, 
            "", 
            "Havre Libre", 
            "havre-libre", 
            1, 
            "", 
            "309 k\u20ac", 
            "", 
            "Xavier Ellie", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "95": [
            0, 
            "", 
            "Le Progr\u00e8s de F\u00e9camp", 
            "le-progres-de-fecamp", 
            1, 
            "", 
            "", 
            "", 
            "Xavier Ellie", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "96": [
            4, 
            "", 
            "Le T\u00e9l\u00e9gramme", 
            "le-telegramme", 
            1, 
            "", 
            "800 k\u20ac", 
            "", 
            "Edouard Coudurier", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "97": [
            0, 
            "", 
            "Le Poher", 
            "le-poher", 
            1, 
            "", 
            "5.8 k\u20ac", 
            "", 
            "Edouard Coudurier", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "98": [
            0, 
            "", 
            "T\u00e9b\u00e9o", 
            "tebeo", 
            1, 
            "", 
            "", 
            "", 
            "Edouard Coudurier", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "99": [
            0, 
            "", 
            "T\u00e9b\u00e9sud", 
            "tebesud", 
            1, 
            "", 
            "", 
            "", 
            "Edouard Coudurier", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "100": [
            4, 
            "", 
            "La Voix du Nord", 
            "la-voix-du-nord", 
            1, 
            "", 
            "1 M\u20ac", 
            "", 
            "Cr\u00e9dit Agricole", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "Famille Hurbain", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "101": [
            4, 
            "", 
            "Nord Eclair", 
            "nord-eclair", 
            1, 
            "", 
            "49 k\u20ac", 
            "", 
            "Cr\u00e9dit Agricole", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "Famille Hurbain", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "102": [
            4, 
            "", 
            "Courrier Picard", 
            "courrier-picard", 
            1, 
            "", 
            "260 k\u20ac", 
            "", 
            "Cr\u00e9dit Agricole", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "Famille Hurbain", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "103": [
            0, 
            "", 
            "Aisne Nouvelle", 
            "aisne-nouvelle", 
            1, 
            "", 
            "42 k\u20ac", 
            "", 
            "Cr\u00e9dit Agricole", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "Famille Hurbain", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "104": [
            4, 
            "", 
            "L'Union", 
            "lunion", 
            1, 
            "", 
            "378 k\u20ac", 
            "", 
            "Cr\u00e9dit Agricole", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "Famille Hurbain", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "105": [
            0, 
            "", 
            "L'Ardennais", 
            "lardennais", 
            1, 
            "", 
            "378 k\u20ac", 
            "", 
            "Cr\u00e9dit Agricole", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "Famille Hurbain", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "106": [
            4, 
            "", 
            "L'Est Eclair", 
            "lest-eclair", 
            1, 
            "", 
            "169 k\u20ac", 
            "", 
            "Cr\u00e9dit Agricole", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "Famille Hurbain", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "107": [
            0, 
            "", 
            "Lib\u00e9ration Champagne", 
            "liberation-champagne", 
            1, 
            "", 
            "255 k\u20ac", 
            "", 
            "Cr\u00e9dit Agricole", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "Famille Hurbain", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "108": [
            0, 
            "", 
            "Nord Littoral", 
            "nord-littoral", 
            1, 
            "", 
            "375 k\u20ac", 
            "", 
            "Cr\u00e9dit Agricole", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "Famille Hurbain", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "109": [
            4, 
            "", 
            "20 minutes", 
            "20-minutes", 
            1, 
            "", 
            "", 
            "", 
            "Cr\u00e9dit Agricole", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "Famille Hurbain", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "Famille Hutin", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "110": [
            0, 
            "", 
            "Ouest France", 
            "ouest-france", 
            1, 
            "", 
            "4 M\u20ac", 
            "", 
            "Famille Hutin", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "111": [
            4, 
            "", 
            "Le Courrier de l'Ouest", 
            "le-courrier-de-louest", 
            1, 
            "", 
            "479 k\u20ac", 
            "", 
            "Famille Hutin", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "112": [
            4, 
            "", 
            "Le Maine Libre", 
            "le-maine-libre", 
            1, 
            "", 
            "229 k\u20ac", 
            "", 
            "Famille Hutin", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "113": [
            0, 
            "", 
            "Presse Oc\u00e9an", 
            "presse-ocean", 
            1, 
            "", 
            "1.3 M\u20ac", 
            "", 
            "Famille Hutin", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "114": [
            4, 
            "", 
            "La Presse de la Manche", 
            "la-presse-de-la-manche", 
            1, 
            "", 
            "833 k\u20ac", 
            "", 
            "Famille Hutin", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "115": [
            0, 
            "", 
            "Publi Hebdos", 
            "publi-hebdos", 
            1, 
            "", 
            "", 
            "", 
            "Famille Hutin", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "116": [
            0, 
            "", 
            "La D\u00e9p\u00eache", 
            "la-depeche", 
            1, 
            "", 
            "", 
            "", 
            "Famille Baylet", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "117": [
            0, 
            "", 
            "Le Petit Bleu", 
            "le-petit-bleu", 
            1, 
            "", 
            "", 
            "", 
            "Famille Baylet", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "118": [
            4, 
            "", 
            "La Nouvelle R\u00e9publique des Pyr\u00e9n\u00e9es", 
            "la-nouvelle-republique-des-pyrenees", 
            1, 
            "", 
            "349 k\u20ac", 
            "", 
            "Famille Baylet", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "119": [
            4, 
            "", 
            "Midi Libre", 
            "midi-libre", 
            1, 
            "", 
            "610 k\u20ac", 
            "", 
            "Famille Baylet", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "120": [
            4, 
            "", 
            "L'Ind\u00e9pendant", 
            "lindependant", 
            1, 
            "", 
            "141 k\u20ac", 
            "", 
            "Famille Baylet", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "121": [
            4, 
            "", 
            "Centre Presse Aveyron", 
            "centre-presse-aveyron", 
            1, 
            "", 
            "590 k\u20ac", 
            "", 
            "Famille Baylet", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "122": [
            4, 
            "", 
            "Marianne", 
            "marianne", 
            1, 
            "", 
            "251 k\u20ac", 
            "", 
            "Famille Baylet", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "123": [
            0, 
            "", 
            "Valeurs Actuelles", 
            "valeurs-actuelles", 
            1, 
            "", 
            "", 
            "", 
            "Iskandar Safa", 
            "71\u00e8me fortune de France", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "124": [
            0, 
            "", 
            "Gulli", 
            "gulli", 
            1, 
            "Oui", 
            "", 
            "", 
            "Qatar Investment Authority", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "Arnaud Lagard\u00e8re", 
            "305\u00e8me fortune de France", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "125": [
            0, 
            "", 
            "Virgin Radio", 
            "virgin-radio", 
            1, 
            "", 
            "", 
            "", 
            "Qatar Investment Authority", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "Arnaud Lagard\u00e8re", 
            "305\u00e8me fortune de France", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "126": [
            0, 
            "", 
            "RFM", 
            "rfm", 
            1, 
            "Oui", 
            "", 
            "", 
            "Qatar Investment Authority", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "Arnaud Lagard\u00e8re", 
            "305\u00e8me fortune de France", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "127": [
            4, 
            "", 
            "Le JDD", 
            "le-jdd", 
            1, 
            "", 
            "1.1 M\u20ac", 
            "", 
            "Qatar Investment Authority", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "Arnaud Lagard\u00e8re", 
            "305\u00e8me fortune de France", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "128": [
            4, 
            "", 
            "Paris Match", 
            "paris-match", 
            1, 
            "", 
            "384 k\u20ac", 
            "", 
            "Qatar Investment Authority", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "Arnaud Lagard\u00e8re", 
            "305\u00e8me fortune de France", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "129": [
            4, 
            "", 
            "Europe 1", 
            "europe-1", 
            1, 
            "Oui", 
            "", 
            "", 
            "Qatar Investment Authority", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "Arnaud Lagard\u00e8re", 
            "305\u00e8me fortune de France", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "130": [
            0, 
            "", 
            "Nolstalgie", 
            "nolstalgie", 
            1, 
            "Oui", 
            "", 
            "", 
            "Famille Baudecroux", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "131": [
            0, 
            "", 
            "Rire et Chansons", 
            "rire-et-chansons", 
            1, 
            "Oui", 
            "", 
            "", 
            "Famille Baudecroux", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "132": [
            0, 
            "", 
            "Ch\u00e9rie FM", 
            "cherie-fm", 
            1, 
            "Oui", 
            "", 
            "", 
            "Famille Baudecroux", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "133": [
            0, 
            "", 
            "Ch\u00e9rie 25", 
            "cherie-25", 
            1, 
            "", 
            "", 
            "", 
            "Famille Baudecroux", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "134": [
            0, 
            "", 
            "NRJ", 
            "nrj", 
            1, 
            "", 
            "", 
            "", 
            "Famille Baudecroux", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "135": [
            0, 
            "", 
            "NRJ12", 
            "nrj12", 
            1, 
            "", 
            "", 
            "", 
            "Famille Baudecroux", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "136": [
            0, 
            "", 
            "RTL2", 
            "rtl2", 
            1, 
            "", 
            "", 
            "", 
            "Famille Mohn", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "137": [
            4, 
            "", 
            "RTL", 
            "rtl", 
            1, 
            "", 
            "", 
            "", 
            "Famille Mohn", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "138": [
            0, 
            "", 
            "Fun radio", 
            "fun-radio", 
            1, 
            "", 
            "", 
            "", 
            "Famille Mohn", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "139": [
            0, 
            "", 
            "VSD", 
            "vsd", 
            1, 
            "", 
            "251 k\u20ac", 
            "", 
            "Famille Mohn", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "140": [
            4, 
            "", 
            "Capital", 
            "capital", 
            1, 
            "", 
            "", 
            "", 
            "Famille Mohn", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "141": [
            0, 
            "", 
            "W9", 
            "w9", 
            1, 
            "Oui", 
            "", 
            "", 
            "Famille Mohn", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "142": [
            4, 
            "", 
            "M6", 
            "m6", 
            1, 
            "Oui", 
            "", 
            "", 
            "Famille Mohn", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "143": [
            0, 
            "", 
            "6ter", 
            "6ter", 
            1, 
            "", 
            "", 
            "", 
            "Famille Mohn", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "144": [
            0, 
            "", 
            "Management", 
            "management", 
            1, 
            "", 
            "", 
            "", 
            "Famille Mohn", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "145": [
            0, 
            "", 
            "Harvard Business Review", 
            "harvard-business-review", 
            1, 
            "", 
            "", 
            "", 
            "Famille Mohn", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "146": [
            0, 
            "", 
            "RMC", 
            "rmc", 
            1, 
            "", 
            "", 
            "", 
            "Alain Weill", 
            "230\u00e8me fortune de France", 
            "", 
            "", 
            "Patrick Drahi", 
            "9\u00e8me fortune de France", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "147": [
            0, 
            "", 
            "RMC D\u00e9couverte", 
            "rmc-decouverte", 
            1, 
            "", 
            "", 
            "", 
            "Alain Weill", 
            "230\u00e8me fortune de France", 
            "", 
            "", 
            "Patrick Drahi", 
            "9\u00e8me fortune de France", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "148": [
            0, 
            "", 
            "BFM Business", 
            "bfm-business", 
            1, 
            "", 
            "", 
            "", 
            "Alain Weill", 
            "230\u00e8me fortune de France", 
            "", 
            "", 
            "Patrick Drahi", 
            "9\u00e8me fortune de France", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "149": [
            4, 
            "", 
            "BFM TV", 
            "bfm-tv", 
            1, 
            "Oui", 
            "", 
            "", 
            "Alain Weill", 
            "230\u00e8me fortune de France", 
            "", 
            "", 
            "Patrick Drahi", 
            "9\u00e8me fortune de France", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "150": [
            0, 
            "", 
            "Numero 23", 
            "numero-23", 
            1, 
            "", 
            "", 
            "", 
            "Alain Weill", 
            "230\u00e8me fortune de France", 
            "", 
            "", 
            "Patrick Drahi", 
            "9\u00e8me fortune de France", 
            "", 
            "", 
            "Pascal Houzelot", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "151": [
            4, 
            "", 
            "Lib\u00e9ration", 
            "liberation", 
            1, 
            "", 
            "6.5 M\u20ac", 
            "", 
            "Patrick Drahi", 
            "9\u00e8me fortune de France", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "152": [
            4, 
            "", 
            "L'Express", 
            "lexpress", 
            1, 
            "", 
            "373 k\u20ac", 
            "", 
            "Patrick Drahi", 
            "9\u00e8me fortune de France", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "153": [
            0, 
            "", 
            "L'Express l'Expansion", 
            "lexpress-lexpansion", 
            1, 
            "", 
            "", 
            "", 
            "Patrick Drahi", 
            "9\u00e8me fortune de France", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "154": [
            0, 
            "", 
            "L'Express Votre Argent", 
            "lexpress-votre-argent", 
            1, 
            "", 
            "", 
            "", 
            "Patrick Drahi", 
            "9\u00e8me fortune de France", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "155": [
            0, 
            "", 
            "Strat\u00e9gie", 
            "strategie", 
            1, 
            "", 
            "", 
            "", 
            "Patrick Drahi", 
            "9\u00e8me fortune de France", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "156": [
            4, 
            "", 
            "Le Parisien Aujourd'hui en France ", 
            "le-parisien-aujourdhui-en-france", 
            1, 
            "", 
            "7.8 M\u20ac", 
            "", 
            "Bernard Arnault", 
            "2\u00e8me fortune de France", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "157": [
            0, 
            "", 
            "Le Parisien", 
            "le-parisien", 
            1, 
            "", 
            "1.6 M\u20ac", 
            "", 
            "Bernard Arnault", 
            "2\u00e8me fortune de France", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "158": [
            0, 
            "", 
            "Le Parisien Magazine", 
            "le-parisien-magazine", 
            1, 
            "", 
            "", 
            "", 
            "Bernard Arnault", 
            "2\u00e8me fortune de France", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "159": [
            0, 
            "", 
            "Le Parisien Economie", 
            "le-parisien-economie", 
            1, 
            "", 
            "", 
            "", 
            "Bernard Arnault", 
            "2\u00e8me fortune de France", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "160": [
            4, 
            "", 
            "L'Opinion", 
            "lopinion", 
            1, 
            "", 
            "87.5 K\u20ac", 
            "", 
            "Famille Bettencourt", 
            "1\u00e8re fortune de France", 
            "", 
            "", 
            "Bernard Arnault", 
            "2\u00e8me fortune de France", 
            "", 
            "", 
            "Claude Perdriel", 
            "363\u00e8me fortune de France", 
            "", 
            ""
        ], 
        "161": [
            0, 
            "", 
            "L'Histoire", 
            "lhistoire", 
            1, 
            "", 
            "", 
            "", 
            "Claude Perdriel", 
            "363\u00e8me fortune de France", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "162": [
            4, 
            "", 
            "Historia", 
            "historia", 
            1, 
            "", 
            "", 
            "", 
            "Claude Perdriel", 
            "363\u00e8me fortune de France", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "163": [
            4, 
            "", 
            "Challenges", 
            "challenges", 
            1, 
            "", 
            "", 
            "", 
            "Claude Perdriel", 
            "363\u00e8me fortune de France", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "164": [
            4, 
            "", 
            "Les Echos", 
            "les-echos", 
            1, 
            "Oui", 
            "1.6 M\u20ac", 
            "", 
            "Bernard Arnault", 
            "2\u00e8me fortune de France", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "165": [
            0, 
            "", 
            "Les Echos Weekend", 
            "les-echos-weekend", 
            1, 
            "", 
            "", 
            "", 
            "Bernard Arnault", 
            "2\u00e8me fortune de France", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "166": [
            0, 
            "", 
            "Investir", 
            "investir", 
            1, 
            "", 
            "", 
            "", 
            "Bernard Arnault", 
            "2\u00e8me fortune de France", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "167": [
            0, 
            "", 
            "Radio Classique", 
            "radio-classique", 
            1, 
            "", 
            "", 
            "", 
            "Bernard Arnault", 
            "2\u00e8me fortune de France", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "168": [
            0, 
            "", 
            "La Tribune", 
            "la-tribune", 
            1, 
            "", 
            "1.6 M\u20ac", 
            "", 
            "Franck Julien", 
            "166\u00e8me fortune de France", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "169": [
            0, 
            "\u00ab L\u00c0-BAS SI J\u2019Y SUIS \u00bb, cr\u00e9\u00e9e et anim\u00e9e par Daniel Mermet, est une des plus grandes \u00e9missions de l\u2019histoire de la radio. Sur France Inter de 1989 \u00e0 2014, puis sur internet financ\u00e9 exclusivement par les abonnements depuis le 21 janvier 2015", 
            "L\u00e0-bas si j'y suis", 
            "la-bas-si-jy-suis", 
            4, 
            "Non", 
            "0", 
            "[Mentions L\u00e9gales](https://la-bas.org/credits-mentions-legales), [Qui sommes nous](https://la-bas.org/qui-sommes-nous)", 
            "Association Modeste et G\u00e9niale", 
            "association \u00e0 but non lucratif", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "170": [
            0, 
            "", 
            "Site sur le programme L'avenir en commun", 
            "site-sur-le-programme-lavenir-en-commun", 
            5, 
            "", 
            "", 
            "", 
            "Les insoumis num\u00e9riques", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "171": [
            0, 
            "Site r\u00e9alis\u00e9 par les insoumis num\u00e9riques pour expliquer de mani\u00e8re humoristique les probl\u00e8mes pos\u00e9s par les sondages d'opinion", 
            "Opif.info", 
            "opifinfo", 
            5, 
            "", 
            "", 
            "", 
            "Les insoumis num\u00e9riques", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "172": [
            0, 
            "Un site Internet d'information et d'opinion ind\u00e9pendant cr\u00e9\u00e9 en 2008.\n", 
            "M\u00e9diapart", 
            "mediapart", 
            4, 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "173": [
            0, 
            "", 
            "Fiscal Kombat", 
            "fiscal-kombat", 
            5, 
            "", 
            "", 
            "", 
            "Les insoumis num\u00e9riques", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "174": [
            3, 
            "Chaine de t\u00e9l\u00e9vision et site d'information officielle de la Russie, cr\u00e9\u00e9e en 2005.", 
            "Russia Today", 
            "russia-today", 
            2, 
            "", 
            "", 
            "", 
            "Russie", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ]
    }, 
    "urls": {
        "letelegramme.fr": 96, 
        "virginradio.fr": 125, 
        "nrj-play.fr/nrj12": 135, 
        "tf1.fr": 34, 
        "corsematin.com": 91, 
        "lopinion.fr": 160, 
        "radioclassique.fr": 167, 
        "fipradio.fr": 57, 
        "lejdc.fr": 75, 
        "leparisien.fr": 157, 
        "investir.lesechos.fr": 166, 
        "midilibre.fr": 119, 
        "leparisien.fr/magazine": 158, 
        "lemonde.fr": 16, 
        "lamontagne.fr": 77, 
        "france3.fr": 51, 
        "decodex.insoumis.online/soumis-etat": 4, 
        "monde-diplomatique.fr/mav": 9, 
        "nordlittoral.fr": 108, 
        "arte.tv/fr": 41, 
        "courrier-picard.fr": 102, 
        "francemusique.fr": 58, 
        "lesechos.fr": 164, 
        "m6.fr": 142, 
        "lunion.fr": 104, 
        "courrierdelouest.fr": 111, 
        "franceguyane.fr": 89, 
        "youtube.com/user/gulli": 124, 
        "mediapart.fr": 172, 
        "nordeclair.fr": 101, 
        "franceinter.fr": 60, 
        "lemainelibre.fr": 112, 
        "publicsenat.fr": 42, 
        "c8.fr": 27, 
        "decodex.insoumis.online/soumis-capital": 3, 
        "rfi.fr/\u200e": 46, 
        "larep.fr": 78, 
        "tvtours.fr": 81, 
        "facebook.com/gulli": 124, 
        "bfmtv.com": 149, 
        "lardennais.fr": 105, 
        "capital.fr": 140, 
        "estrepublicain.fr": 71, 
        "charentelibre.fr": 83, 
        "lechorepublicain.fr": 72, 
        "opif.info": 171, 
        "sudouest.fr": 82, 
        "lesinrocks.com": 17, 
        "latribune.fr": 168, 
        "poher.bzh": 97, 
        "lexpress.fr": 152, 
        "vosgesmatin.fr": 68, 
        "tf1.fr/nt1": 32, 
        "lejdd.fr": 127, 
        "franceantilles.fr": 88, 
        "twitter.com/LesEchos": 164, 
        "la-bas.org": 169, 
        "gulli.fr": 124, 
        "facebook.com/lesechos": 164, 
        "laec.fr": 170, 
        "lest-eclair.fr": 106, 
        "lalsace.fr": 67, 
        "tebeo.bzh": 98, 
        "rtl2.fr": 136, 
        "vsd.fr": 139, 
        "lepoint.fr": 36, 
        "france5.fr": 49, 
        "cstar.fr": 26, 
        "marianne.net": 122, 
        "twitter.com/gulli": 124, 
        "telerama.fr": 13, 
        "tf1.fr/tmc": 31, 
        "jhm.fr": 61, 
        "lepopulaire.fr": 76, 
        "petitbleu.fr": 117, 
        "facebook.com/lefigaro": 23, 
        "decodex.insoumis.online": 6, 
        "lanouvellerepublique.fr": 80, 
        "centre-presse.fr": 79, 
        "lhistoire.fr": 161, 
        "laprovence.com": 90, 
        "valeursactuelles.com": 123, 
        "vice.com": 19, 
        "itele.fr": 25, 
        "www.arte.tv": 41, 
        "cnew.fr": 25, 
        "decodex.insoumis.online/independant": 5, 
        "fiscalkombat.fr": 173, 
        "hbrfrance.fr": 145, 
        "lavoixdunord.fr": 100, 
        "france24.com/\u200e": 45, 
        "historia.fr": 162, 
        "rt.com": 174, 
        "tempsreel.nouvelobs.com": 8, 
        "insoumis.online": 6, 
        "challenges.fr": 163, 
        "20minutes.fr": 109, 
        "francebleu.fr": 56, 
        "franceculture.fr": 59, 
        "francetvinfo.fr": 53, 
        "leprogres.fr": 64, 
        "huffingtonpost.fr": 20, 
        "lapressedelamanche.fr": 114, 
        "centrepresseaveyron.fr": 121, 
        "lyonne.fr": 73, 
        "tebesud.fr": 99, 
        "notretemps.com": 38, 
        "slate.fr": 35, 
        "dna.fr": 69, 
        "bfmbusiness.bfmtv.com": 150, 
        "presseocean.fr": 113, 
        "nostalgie.fr": 130, 
        "lafaqdelavenirencommun.com": 170, 
        "la-croix.com": 40, 
        "rireetchansons.fr": 131, 
        "www.lesechos.fr/week-end": 165, 
        "leparticulier.fr": 21, 
        "pelerin.com": 39, 
        "mouv.fr": 55, 
        "prier.presse.fr": 12, 
        "nicematin.com": 92, 
        "ledauphine.com": 63, 
        "lexpansion.lexpress.fr": 153, 
        "republicain-lorrain.fr": 70, 
        "monde-diplomatique.fr": 10, 
        "lavie.fr": 11, 
        "lefigaro.fr/magazine": 22, 
        "rtl.fr": 137, 
        "lefigaro.fr": 23, 
        "paris-normandie.fr/fecamp": 95, 
        "liberation.fr": 151, 
        "paris-normandie.fr": 93, 
        "lemondedesreligions.fr": 15, 
        "radiofrance.fr": 54, 
        "nrj-play.fr/cherie25": 133, 
        "arte.tv": 41, 
        "canalplus.fr": 28, 
        "cnewsmatin.fr": 29, 
        "cheriefm.fr": 132, 
        "courrierinternational.com": 14, 
        "ouest-france.fr": 110, 
        "lci.fr": 33, 
        "franceo.fr": 48, 
        "rfm.fr": 126, 
        "agefi.fr": 37, 
        "strategies.fr": 155, 
        "leparisien.fr/economie": 159, 
        "funradio.fr": 138, 
        "larepubliquedespyrenees.fr": 85, 
        "6play.fr/6ter": 143, 
        "nrpyrenees.fr": 118, 
        "facebook.com/france2": 52, 
        "lindependant.fr": 120, 
        "bienpublic.com": 66, 
        "france2.fr": 52, 
        "aisnenouvelle.fr": 103, 
        "publihebdos.com": 115, 
        "dordognelibre.fr": 84, 
        "francais.rt.com": 174, 
        "europe1.fr": 129, 
        "tv5monde.com/\u200e": 47, 
        "paris-normandie.fr/le-havre": 94, 
        "ladepeche.fr": 116, 
        "nrj.fr": 134, 
        "novaplanet.com": 18, 
        "votreargent.lexpress.fr": 154, 
        "france4.fr": 50, 
        "6play.fr/w9": 141, 
        "parismatch.com": 128, 
        "lcp.fr": 43, 
        "leberry.fr": 74
    }
}