{
    "sites": {
        "2": [
            4, 
            "Un quotidien gratuit et site Internet d'information g\u00e9n\u00e9raliste qui appartient \u00e0 Rossel et Sipa-Ouest France depuis 2016.", 
            "20 Minutes", 
            "20-minutes", 
            1, 
            "Rossel et Sipa Ouest France", 
            "publicitaires essentiellement", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "4": [
            4, 
            "L'Agence France-Presse (AFP) est la principale agence de presse g\u00e9n\u00e9raliste fran\u00e7aise, implant\u00e9e dans environ 195 pays. La v\u00e9rification de ses informations et la mention syst\u00e9matique des sources sont parmi ses principaux piliers, lui donnant une tr\u00e8s grande fiabilit\u00e9 en r\u00e8gle g\u00e9n\u00e9rale.", 
            "AFP", 
            "afp", 
            1, 
            "Capitaux propres.", 
            "40% des revenus issues d'abonnements des services publics.\n3 repr\u00e9sentants de l'\u00e9tat parmi les 16 membres du CA.", 
            "http://www.acrimed.org/Une-enquete-de-l-AFP-met-en-cause-un-depute-UMP-Censuree", 
            "0", 
            "https://fr.wikipedia.org/wiki/Agence_France-Presse#Le_statut_d.27ind.C3.A9pendance_et_de_neutralit.C3.A9"
        ], 
        "8": [
            4, 
            "Un site et un magazine consacr\u00e9s \u00e0 l'\u00e9conomie et au social, qui se place dans une tradition \u00e9conomique h\u00e9rit\u00e9e de Keynes et du r\u00e9gulationnisme. Le site, fond\u00e9 par l'\u00e9conomiste Denis Clerc, est d\u00e9tenu par ses salari\u00e9s.", 
            "Alternatives Economiques", 
            "alternatives-economiques", 
            3, 
            "Financi\u00e8rement ind\u00e9pendant, Alternatives Economiques est \u00e9dit\u00e9 par une soci\u00e9t\u00e9 coop\u00e9rative (Scop), dans laquelle les salari\u00e9s sont associ\u00e9s et majoritaires au capital. Les autres associ\u00e9s sont ses lecteurs, \u00e0 travers l'Association des lecteurs et la Soci\u00e9t\u00e9 civile des lecteurs, qui accueille les associ\u00e9s ext\u00e9rieurs amis du journal (personnes physiques ou morales).", 
            "", 
            "", 
            "167233", 
            ""
        ], 
        "12": [
            4, 
            "Cha\u00eene de t\u00e9l\u00e9vision culturelle de service public franco-allemande.", 
            "Arte", 
            "arte", 
            1, 
            "Arte France (\u00c9tat, TV & Radio publique).\nArte Allemagne ARD/ZDF\nFinanc\u00e9e \u00e0 95% par la contribution \u00e0 l'audiovisuel public per\u00e7ue en France et en Allemagne.", 
            "Collaboration Franco-Allemande, Europ\u00e9isme.", 
            "http://www.acrimed.org/Sur-Arte-le-procureur-Jean-Quatremer-instruit-le-proces-a-charge-de-Syriza", 
            "0", 
            "http://www.acrimed.org/Sur-Arte-le-procureur-Jean-Quatremer-instruit-le-proces-a-charge-de-Syriza"
        ], 
        "110": [
            4, 
            "Un quotidien et site Internet d'information g\u00e9n\u00e9raliste. Le groupe est d\u00e9tenu depuis 2010 par les hommes d'affaires Xavier Niel, Pierre Berg\u00e9 et Matthieu Pigasse.", 
            "Le Monde", 
            "le-monde", 
            1, 
            "", 
            "", 
            "", 
            "5438216", 
            "http://www.acrimed.org/-Le-Monde-un-quotidien-de-reference-, http://www.acrimed.org/Le-Monde-accessoire-prefere-des-classes-dominantes"
        ], 
        "591": [
            0, 
            "Le fil d'actu est une \u00e9mission hebdomadaire ind\u00e9pendante (plut\u00f4t \u00e0 gauche) qui traite l'information de mani\u00e8re radicalement diff\u00e9rente de celle des m\u00e9dias g\u00e9n\u00e9ralistes.", 
            "Le Fil D'Actu", 
            "le-fil-dactu", 
            4, 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "592": [
            0, 
            "", 
            "L'\u00c8re du Peuple - Le blog de Jean Luc Melenchon", 
            "lere-du-peuple-le-blog-de-jean-luc-melenchon", 
            5, 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "593": [
            0, 
            "Le portail des insoumis online, qui regroupe quelques sites, officiels ou non, sur le mouvement de la France Insoumise, sur la politique en g\u00e9n\u00e9ral, des sujets de soci\u00e9t\u00e9. Ce sont les ressources id\u00e9ales pour prendre connaissance du programme l'Avenir en Commun, de son positionnement ou pour se documenter.", 
            "Les Insoumis Online", 
            "les-insoumis-online", 
            5, 
            "Les Insoumis Online", 
            "L'Humain", 
            "", 
            "Aucune !", 
            "Eux m\u00eame !"
        ], 
        "18": [
            4, 
            "Cha\u00eene de t\u00e9l\u00e9vision d'information en continu, propri\u00e9t\u00e9 du groupe NextRadio TV.", 
            "BFMTV", 
            "bfmtv", 
            1, 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "590": [
            0, 
            "Youtube n'est pas une source d'information en soi, mais une plateforme de partage de vid\u00e9os avec des informations pouvant \u00e0 la fois \u00e9maner de m\u00e9dias \u00ab s\u00e9rieux \u00bb, de partis politiques mais aussi d'internautes plus ou moins fiables et plus ou moins bien intentionn\u00e9s. Ce que que vous y trouverez d\u00e9pend donc fondamentalement de son \u00e9metteur.", 
            "YouTube", 
            "youtube", 
            0, 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ]
    }, 
    "urls": {
        "melenchon.fr": 592, 
        "afp.com": 4, 
        "twitter.com/LeFildActu1": 591, 
        "twitter.com/BFMTV": 18, 
        "facebook.com/lefildactuofficiel": 591, 
        "facebook.com/AFPnewsenglish": 4, 
        "insoumis.online": 593, 
        "lemonde.fr": 110, 
        "youtube.com/channel/UCYpRDnhk5H8h16jpS84uqsA": 110, 
        "youtube.com": 590, 
        "arte.tv/fr": 12, 
        "facebook.com/20minutes": 2, 
        "twitter.com/AlterEco_": 8, 
        "facebook.com/lemonde.fr": 110, 
        "facebook.com/BFMTV": 18, 
        "twitter.com/lemondefr": 110, 
        "twitter.com/ARTEfr": 12, 
        "twitter.com/afpfr": 4, 
        "youtube.com/user/20MinutesFR": 2, 
        "facebook.com/artetv": 12, 
        "youtube.com/user/LJALTERECO": 8, 
        "20minutes.fr": 2, 
        "twitter.com/20Minutes": 2, 
        "alternatives-economiques.fr": 8, 
        "bfmtv.com": 18, 
        "youtube.com/channel/UC9hHeywcPBnLglqnQRaNShQ": 591, 
        "facebook.com/AlternativesEconomiques": 8
    }
}