{
    "sites": {
        "2": [
            "exemple lien capital", 
            "", 
            "exemple-lien-capital", 
            "capital", 
            "2018-01-04 00:20", 
            "Oui", 
            "plein", 
            "", 
            "proprio1", 
            "xxxeme fortune de france", 
            "une marque, une autre", 
            "le batiment, le luxe", 
            "proprio2", 
            "xxxeme fortune du monde", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "3": [
            "exemple lien etat", 
            "", 
            "exemple-lien-etat", 
            "etat", 
            "2018-01-04 00:20", 
            "", 
            "question b\u00eate", 
            "", 
            "Russie (par exemple)", 
            "1ere puissance \u00e9conoique mondiale", 
            "", 
            "Climatosceptique, etc ? :p", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "4": [
            "exemple ind\u00e9pendant", 
            "", 
            "exemple-independant", 
            "independant", 
            "2018-01-04 00:20", 
            "Non", 
            "non :)", 
            "", 
            "proprio ind\u00e9pendant", 
            "xxxeme fortune de france", 
            "", 
            "une influence ?", 
            "proprio2 ind\u00e9pendant", 
            "xxxeme fortune du monde", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "7": [
            "20 minutes", 
            "", 
            "20-minutes", 
            "capital", 
            "2018-01-04 23:13", 
            "", 
            "", 
            "[La carte des m\u00e9dias du monde diplomatique](http://www.monde-diplomatique.fr/cartes/ppa)", 
            "Cr\u00e9dit Agricole", 
            "PNB : 31.3 milliard \u20ac", 
            "", 
            "Banque", 
            "Famille Hurbain", 
            "Hors classement", 
            "", 
            "", 
            "Famille Hutin", 
            "Hors classement", 
            "", 
            ""
        ], 
        "8": [
            "6ter", 
            "", 
            "6ter", 
            "capital", 
            "2018-01-04 23:13", 
            "", 
            "", 
            "[La carte des m\u00e9dias du monde diplomatique](http://www.monde-diplomatique.fr/cartes/ppa)", 
            "Famille Mohn", 
            "Hors classement", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "9": [
            "Acrimed", 
            "Acrimed (Action critique m\u00e9dias) est une association qui, comme son nom l'indique, se veut \u00eatre un observatoire critique des m\u00e9dias. Acrimed se donne pour objectif d'informer \nsur l'information et d'analyser les liens entre le journalisme et les \npouvoirs \u00e9conomiques et politiques.", 
            "acrimed", 
            "independant", 
            "2018-01-04 23:12", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "10": [
            "Aisne Nouvelle", 
            "", 
            "aisne-nouvelle", 
            "capital", 
            "2018-01-04 23:12", 
            "", 
            "42 k\u20ac", 
            "[La carte des m\u00e9dias du monde diplomatique](http://www.monde-diplomatique.fr/cartes/ppa)", 
            "Cr\u00e9dit Agricole", 
            "PNB : 31.3 milliard \u20ac", 
            "", 
            "Banque", 
            "Famille Hurbain", 
            "Hors classement", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "11": [
            "Alternatives \u00c9conomiques", 
            "Un site et un magazine consacr\u00e9s \u00e0 l'\u00e9conomie et au \nsocial, qui se place dans une tradition \u00e9conomique h\u00e9rit\u00e9e de Keynes et \ndu r\u00e9gulationnisme. Le site, fond\u00e9 par l'\u00e9conomiste Denis Clerc, est \nd\u00e9tenu par ses salari\u00e9s.", 
            "alternatives-economiques", 
            "independant", 
            "2018-01-11 16:10", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "12": [
            "Arr\u00eat sur images", 
            "Site de d\u00e9construction des r\u00e9cits m\u00e9diatiques. Emissions, enqu\u00eates par une \u00e9quipe de journalistes.", 
            "arret-sur-images", 
            "independant", 
            "2017-03-31 00:00", 
            "Non", 
            "0", 
            "[A propos](http://www.arretsurimages.net/a-propos.php)", 
            "Ind\u00e9pendant", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "13": [
            "Arte", 
            "", 
            "arte", 
            "etat", 
            "2018-01-04 23:46", 
            "", 
            "", 
            "[La carte des m\u00e9dias du monde diplomatique](http://www.monde-diplomatique.fr/cartes/ppa)", 
            "R\u00e9publique F\u00e9d\u00e9rale d'Allemagne", 
            "PIB par habitant :  43 597\u20ac", 
            "", 
            "", 
            "R\u00e9publique Fran\u00e7aise", 
            "PIB par habitant :  40 049\u20ac", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "14": [
            "BFM Business", 
            "", 
            "bfm-business", 
            "capital", 
            "2018-01-04 23:06", 
            "", 
            "", 
            "[La carte des m\u00e9dias du monde diplomatique](http://www.monde-diplomatique.fr/cartes/ppa)", 
            "Alain Weill", 
            "230\u00e8me fortune de France", 
            "", 
            "", 
            "Patrick Drahi", 
            "8\u00e8me fortune de France", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "15": [
            "BFM TV", 
            "", 
            "bfm-tv", 
            "capital", 
            "2018-01-04 23:06", 
            "Oui", 
            "", 
            "[La carte des m\u00e9dias du monde diplomatique](http://www.monde-diplomatique.fr/cartes/ppa)", 
            "Alain Weill", 
            "230\u00e8me fortune de France", 
            "", 
            "", 
            "Patrick Drahi", 
            "8\u00e8me fortune de France", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "16": [
            "C Star", 
            "", 
            "c-star", 
            "capital", 
            "2018-01-04 23:06", 
            "Oui", 
            "", 
            "[La carte des m\u00e9dias du monde diplomatique](http://www.monde-diplomatique.fr/cartes/ppa)", 
            "Vincent Bollor\u00e9", 
            "10\u00e8me fortune de France", 
            "", 
            "Transport, Logistique, Communication", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "17": [
            "C8", 
            "", 
            "c8", 
            "capital", 
            "2017-03-31 00:00", 
            "Oui", 
            "", 
            "[La carte des m\u00e9dias du monde diplomatique](http://www.monde-diplomatique.fr/cartes/ppa)", 
            "Vincent Bollor\u00e9", 
            "10\u00e8me fortune de France", 
            "", 
            "Transport, Logistique, Communication", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "18": [
            "Canal+", 
            "", 
            "canal", 
            "capital", 
            "2017-03-31 00:00", 
            "Oui", 
            "", 
            "[La carte des m\u00e9dias du monde diplomatique](http://www.monde-diplomatique.fr/cartes/ppa)", 
            "Vincent Bollor\u00e9", 
            "10\u00e8me fortune de France", 
            "", 
            "Transport, Logistique, Communication", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "19": [
            "Capital", 
            "", 
            "capital", 
            "capital", 
            "2017-03-31 00:00", 
            "", 
            "", 
            "[La carte des m\u00e9dias du monde diplomatique](http://www.monde-diplomatique.fr/cartes/ppa)", 
            "Famille Mohn", 
            "Hors classement", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "20": [
            "Centre Presse", 
            "", 
            "centre-presse", 
            "capital", 
            "2017-03-31 00:00", 
            "", 
            "", 
            "[La carte des m\u00e9dias du monde diplomatique](http://www.monde-diplomatique.fr/cartes/ppa)", 
            "Fondation Varenne", 
            "Sans information", 
            "", 
            "", 
            "Famille Saint-Cricq", 
            "Sans information", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "21": [
            "Centre Presse Aveyron", 
            "", 
            "centre-presse-aveyron", 
            "capital", 
            "2017-03-31 00:00", 
            "", 
            "590 k\u20ac", 
            "[La carte des m\u00e9dias du monde diplomatique](http://www.monde-diplomatique.fr/cartes/ppa)", 
            "Famille Baylet", 
            "Hors classement", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "22": [
            "Challenges", 
            "", 
            "challenges", 
            "capital", 
            "2017-03-31 00:00", 
            "", 
            "", 
            "[La carte des m\u00e9dias du monde diplomatique](http://www.monde-diplomatique.fr/cartes/ppa)", 
            "Claude Perdriel", 
            "365\u00e8me fortune de France", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "23": [
            "Charrente Libre", 
            "", 
            "charrente-libre", 
            "capital", 
            "2017-03-31 00:00", 
            "", 
            "", 
            "[La carte des m\u00e9dias du monde diplomatique](http://www.monde-diplomatique.fr/cartes/ppa)", 
            "Famille Lemoine", 
            "Hors classement", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "24": [
            "Ch\u00e9rie 25", 
            "", 
            "cherie-25", 
            "capital", 
            "2017-03-31 00:00", 
            "", 
            "", 
            "[La carte des m\u00e9dias du monde diplomatique](http://www.monde-diplomatique.fr/cartes/ppa)", 
            "Famille Baudecroux", 
            "Hors classement", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "25": [
            "Ch\u00e9rie FM", 
            "", 
            "cherie-fm", 
            "capital", 
            "2017-03-31 00:00", 
            "Oui", 
            "", 
            "[La carte des m\u00e9dias du monde diplomatique](http://www.monde-diplomatique.fr/cartes/ppa)", 
            "Famille Baudecroux", 
            "Hors classement", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "26": [
            "Corse Matin", 
            "", 
            "corse-matin", 
            "capital", 
            "2017-03-31 00:00", 
            "", 
            "89 k\u20ac", 
            "[La carte des m\u00e9dias du monde diplomatique](http://www.monde-diplomatique.fr/cartes/ppa)", 
            "Bernard Tapie", 
            "400\u00e8me fortune de France", 
            "", 
            "", 
            "Nethys", 
            "Sans information", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "27": [
            "Courrier international", 
            "", 
            "courrier-international", 
            "capital", 
            "2018-01-04 00:20", 
            "", 
            "261 k\u20ac", 
            "[La carte des m\u00e9dias du monde diplomatique](http://www.monde-diplomatique.fr/cartes/ppa)", 
            "Pierre Berg\u00e9 (mise \u00e0 jour requise \u2026)", 
            "363\u00e8me fortune de France", 
            "", 
            "", 
            "Xavier Niel", 
            "10\u00e8me fortune de France", 
            "Free", 
            "T\u00e9l\u00e9communications", 
            "Matthieu Pigasse", 
            "Hors classement", 
            "", 
            ""
        ], 
        "28": [
            "Courrier Picard", 
            "", 
            "courrier-picard", 
            "capital", 
            "2017-03-31 00:00", 
            "", 
            "260 k\u20ac", 
            "[La carte des m\u00e9dias du monde diplomatique](http://www.monde-diplomatique.fr/cartes/ppa)", 
            "Cr\u00e9dit Agricole", 
            "PNB : 31.3 milliard \u20ac", 
            "", 
            "Banque", 
            "Famille Hurbain", 
            "Hors classement", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "29": [
            "Direct Matin", 
            "", 
            "direct-matin", 
            "capital", 
            "2017-03-31 00:00", 
            "", 
            "14 k\u20ac", 
            "[La carte des m\u00e9dias du monde diplomatique](http://www.monde-diplomatique.fr/cartes/ppa)", 
            "Vincent Bollor\u00e9", 
            "10\u00e8me fortune de France", 
            "", 
            "Transport, Logistique, Communication", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "30": [
            "DNA", 
            "", 
            "dna", 
            "capital", 
            "2017-03-31 00:00", 
            "", 
            "", 
            "[La carte des m\u00e9dias du monde diplomatique](http://www.monde-diplomatique.fr/cartes/ppa)", 
            "Cr\u00e9dit Mutuel", 
            "PNB : 16.8 milliard \u20ac", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "31": [
            "Dordogne Libre", 
            "", 
            "dordogne-libre", 
            "capital", 
            "2017-03-31 00:00", 
            "", 
            "93.6 k\u20ac", 
            "[La carte des m\u00e9dias du monde diplomatique](http://www.monde-diplomatique.fr/cartes/ppa)", 
            "Famille Lemoine", 
            "Hors classement", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "32": [
            "Europe 1", 
            "", 
            "europe-1", 
            "capital", 
            "2017-03-31 00:00", 
            "Oui", 
            "", 
            "[La carte des m\u00e9dias du monde diplomatique](http://www.monde-diplomatique.fr/cartes/ppa)", 
            "Qatar Investment Authority", 
            "PIB par habitant :  88 313\u20ac", 
            "", 
            "", 
            "Arnaud Lagard\u00e8re", 
            "305\u00e8me fortune de France", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "33": [
            "Fakir Presse", 
            "", 
            "fakir-presse", 
            "independant", 
            "2017-03-31 00:00", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "34": [
            "FIP", 
            "", 
            "fip", 
            "etat", 
            "2017-03-31 00:00", 
            "", 
            "", 
            "[La carte des m\u00e9dias du monde diplomatique](http://www.monde-diplomatique.fr/cartes/ppa)", 
            "R\u00e9publique Fran\u00e7aise", 
            "PIB par habitant :  40 049\u20ac", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "35": [
            "France 2", 
            "", 
            "france-2", 
            "etat", 
            "2017-03-31 00:00", 
            "Oui", 
            "", 
            "[La carte des m\u00e9dias du monde diplomatique](http://www.monde-diplomatique.fr/cartes/ppa)", 
            "R\u00e9publique Fran\u00e7aise", 
            "PIB par habitant :  40 049\u20ac", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "36": [
            "France 3", 
            "", 
            "france-3", 
            "etat", 
            "2017-03-31 00:00", 
            "Oui", 
            "", 
            "[La carte des m\u00e9dias du monde diplomatique](http://www.monde-diplomatique.fr/cartes/ppa)", 
            "R\u00e9publique Fran\u00e7aise", 
            "PIB par habitant :  40 049\u20ac", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "37": [
            "France 4", 
            "", 
            "france-4", 
            "etat", 
            "2017-03-31 00:00", 
            "", 
            "", 
            "[La carte des m\u00e9dias du monde diplomatique](http://www.monde-diplomatique.fr/cartes/ppa)", 
            "R\u00e9publique Fran\u00e7aise", 
            "PIB par habitant :  40 049\u20ac", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "38": [
            "France 5", 
            "", 
            "france-5", 
            "etat", 
            "2017-03-31 00:00", 
            "", 
            "", 
            "[La carte des m\u00e9dias du monde diplomatique](http://www.monde-diplomatique.fr/cartes/ppa)", 
            "R\u00e9publique Fran\u00e7aise", 
            "PIB par habitant :  40 049\u20ac", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "39": [
            "France Antilles", 
            "", 
            "france-antilles", 
            "capital", 
            "2017-03-31 00:00", 
            "", 
            "5.9 k\u20ac", 
            "[La carte des m\u00e9dias du monde diplomatique](http://www.monde-diplomatique.fr/cartes/ppa)", 
            "Philippe Hersant", 
            "Hors classement", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "40": [
            "France Bleu", 
            "", 
            "france-bleu", 
            "etat", 
            "2017-03-31 00:00", 
            "Oui", 
            "", 
            "[La carte des m\u00e9dias du monde diplomatique](http://www.monde-diplomatique.fr/cartes/ppa)", 
            "R\u00e9publique Fran\u00e7aise", 
            "PIB par habitant :  40 049\u20ac", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "41": [
            "France Culture", 
            "", 
            "france-culture", 
            "etat", 
            "2017-03-31 00:00", 
            "", 
            "", 
            "[La carte des m\u00e9dias du monde diplomatique](http://www.monde-diplomatique.fr/cartes/ppa)", 
            "R\u00e9publique Fran\u00e7aise", 
            "PIB par habitant :  40 049\u20ac", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "42": [
            "France Guyanne", 
            "", 
            "france-guyanne", 
            "capital", 
            "2017-03-31 00:00", 
            "", 
            "22.6 k\u20ac", 
            "[La carte des m\u00e9dias du monde diplomatique](http://www.monde-diplomatique.fr/cartes/ppa)", 
            "Philippe Hersant", 
            "Hors classement", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "43": [
            "France Inter", 
            "", 
            "france-inter", 
            "etat", 
            "2017-03-31 00:00", 
            "Oui", 
            "", 
            "[La carte des m\u00e9dias du monde diplomatique](http://www.monde-diplomatique.fr/cartes/ppa)", 
            "R\u00e9publique Fran\u00e7aise", 
            "PIB par habitant :  40 049\u20ac", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "44": [
            "France Musique", 
            "", 
            "france-musique", 
            "etat", 
            "2017-03-31 00:00", 
            "", 
            "", 
            "[La carte des m\u00e9dias du monde diplomatique](http://www.monde-diplomatique.fr/cartes/ppa)", 
            "R\u00e9publique Fran\u00e7aise", 
            "PIB par habitant :  40 049\u20ac", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "45": [
            "France \u00d4", 
            "", 
            "france-o", 
            "etat", 
            "2017-03-31 00:00", 
            "", 
            "", 
            "[La carte des m\u00e9dias du monde diplomatique](http://www.monde-diplomatique.fr/cartes/ppa)", 
            "R\u00e9publique Fran\u00e7aise", 
            "PIB par habitant :  40 049\u20ac", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "46": [
            "France24", 
            "", 
            "france24", 
            "etat", 
            "2017-03-31 00:00", 
            "", 
            "", 
            "[La carte des m\u00e9dias du monde diplomatique](http://www.monde-diplomatique.fr/cartes/ppa)", 
            "R\u00e9publique Fran\u00e7aise", 
            "PIB par habitant :  40 049\u20ac", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "47": [
            "franceinfo", 
            "", 
            "franceinfo", 
            "etat", 
            "2017-03-31 00:00", 
            "", 
            "", 
            "[La carte des m\u00e9dias du monde diplomatique](http://www.monde-diplomatique.fr/cartes/ppa)", 
            "R\u00e9publique Fran\u00e7aise", 
            "PIB par habitant :  40 049\u20ac", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "48": [
            "Fun radio", 
            "", 
            "fun-radio", 
            "capital", 
            "2017-03-31 00:00", 
            "", 
            "", 
            "[La carte des m\u00e9dias du monde diplomatique](http://www.monde-diplomatique.fr/cartes/ppa)", 
            "Famille Mohn", 
            "Hors classement", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "49": [
            "Gulli", 
            "", 
            "gulli", 
            "capital", 
            "2017-03-31 00:00", 
            "Oui", 
            "", 
            "[La carte des m\u00e9dias du monde diplomatique](http://www.monde-diplomatique.fr/cartes/ppa)", 
            "Qatar Investment Authority", 
            "PIB par habitant :  88 313\u20ac", 
            "", 
            "", 
            "Arnaud Lagard\u00e8re", 
            "305\u00e8me fortune de France", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "50": [
            "Harvard Business Review", 
            "", 
            "harvard-business-review", 
            "capital", 
            "2017-03-31 00:00", 
            "", 
            "", 
            "[La carte des m\u00e9dias du monde diplomatique](http://www.monde-diplomatique.fr/cartes/ppa)", 
            "Famille Mohn", 
            "Hors classement", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "51": [
            "Havre Libre", 
            "", 
            "havre-libre", 
            "capital", 
            "2017-03-31 00:00", 
            "", 
            "309 k\u20ac", 
            "[La carte des m\u00e9dias du monde diplomatique](http://www.monde-diplomatique.fr/cartes/ppa)", 
            "Xavier Ellie", 
            "Hors classement", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "52": [
            "HD1", 
            "", 
            "hd1", 
            "capital", 
            "2017-03-31 00:00", 
            "Oui", 
            "", 
            "[La carte des m\u00e9dias du monde diplomatique](http://www.monde-diplomatique.fr/cartes/ppa)", 
            "Famille Bouygues", 
            "30\u00e8me fortune de France", 
            "", 
            "Construction, t\u00e9l\u00e9communications", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "53": [
            "Historia", 
            "", 
            "historia", 
            "capital", 
            "2017-03-31 00:00", 
            "", 
            "", 
            "[La carte des m\u00e9dias du monde diplomatique](http://www.monde-diplomatique.fr/cartes/ppa)", 
            "Claude Perdriel", 
            "365\u00e8me fortune de France", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "54": [
            "Investir", 
            "", 
            "investir", 
            "capital", 
            "2017-03-31 00:00", 
            "", 
            "", 
            "[La carte des m\u00e9dias du monde diplomatique](http://www.monde-diplomatique.fr/cartes/ppa)", 
            "Bernard Arnault", 
            "1\u00e8re fortune de France", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "55": [
            "iT\u00e9l\u00e9", 
            "", 
            "itele", 
            "capital", 
            "2017-03-31 00:00", 
            "Oui", 
            "", 
            "[La carte des m\u00e9dias du monde diplomatique](http://www.monde-diplomatique.fr/cartes/ppa)", 
            "Vincent Bollor\u00e9", 
            "10\u00e8me fortune de France", 
            "", 
            "Transport, Logistique, Communication", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "56": [
            "L'AGEFI Hebdo", 
            "", 
            "lagefi-hebdo", 
            "capital", 
            "2017-03-31 00:00", 
            "", 
            "", 
            "[La carte des m\u00e9dias du monde diplomatique](http://www.monde-diplomatique.fr/cartes/ppa)", 
            "Fran\u00e7ois Pinault", 
            "7\u00e8me fortune de France", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "57": [
            "L'Alsace", 
            "", 
            "lalsace", 
            "capital", 
            "2017-03-31 00:00", 
            "", 
            "274 k\u20ac", 
            "[La carte des m\u00e9dias du monde diplomatique](http://www.monde-diplomatique.fr/cartes/ppa)", 
            "Cr\u00e9dit Mutuel", 
            "PNB : 16.8 milliard \u20ac", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "58": [
            "L'Ardennais", 
            "", 
            "lardennais", 
            "capital", 
            "2017-03-31 00:00", 
            "", 
            "378 k\u20ac", 
            "[La carte des m\u00e9dias du monde diplomatique](http://www.monde-diplomatique.fr/cartes/ppa)", 
            "Cr\u00e9dit Agricole", 
            "PNB : 31.3 milliard \u20ac", 
            "", 
            "Banque", 
            "Famille Hurbain", 
            "Hors classement", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "59": [
            "L'Echos R\u00e9publicain", 
            "", 
            "lechos-republicain", 
            "capital", 
            "2017-03-31 00:00", 
            "", 
            "225 k\u20ac", 
            "[La carte des m\u00e9dias du monde diplomatique](http://www.monde-diplomatique.fr/cartes/ppa)", 
            "Fondation Varenne", 
            "Sans information", 
            "", 
            "", 
            "Famille Saint-Cricq", 
            "Sans information", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "60": [
            "L'Eclair", 
            "", 
            "leclair", 
            "capital", 
            "2017-03-31 00:00", 
            "", 
            "", 
            "[La carte des m\u00e9dias du monde diplomatique](http://www.monde-diplomatique.fr/cartes/ppa)", 
            "Famille Lemoine", 
            "Hors classement", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "61": [
            "L'\u00e9quipe", 
            "", 
            "lequipe", 
            "capital", 
            "2017-03-31 00:00", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "Famille Amaury", 
            "230\u00e8me fortune de France", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "62": [
            "L'Est Eclair", 
            "", 
            "lest-eclair", 
            "capital", 
            "2017-03-31 00:00", 
            "", 
            "169 k\u20ac", 
            "[La carte des m\u00e9dias du monde diplomatique](http://www.monde-diplomatique.fr/cartes/ppa)", 
            "Cr\u00e9dit Agricole", 
            "PNB : 31.3 milliard \u20ac", 
            "", 
            "Banque", 
            "Famille Hurbain", 
            "Hors classement", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "63": [
            "L'Est R\u00e9publicain", 
            "", 
            "lest-republicain", 
            "capital", 
            "2017-03-31 00:00", 
            "", 
            "1.2 M\u20ac", 
            "[La carte des m\u00e9dias du monde diplomatique](http://www.monde-diplomatique.fr/cartes/ppa)", 
            "Cr\u00e9dit Mutuel", 
            "PNB : 16.8 milliard \u20ac", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "64": [
            "L'Express", 
            "", 
            "lexpress", 
            "capital", 
            "2017-03-31 00:00", 
            "", 
            "373 k\u20ac", 
            "[La carte des m\u00e9dias du monde diplomatique](http://www.monde-diplomatique.fr/cartes/ppa)", 
            "Patrick Drahi", 
            "8\u00e8me fortune de France", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "65": [
            "L'Express l'Expansion", 
            "", 
            "lexpress-lexpansion", 
            "capital", 
            "2017-03-31 00:00", 
            "", 
            "", 
            "[La carte des m\u00e9dias du monde diplomatique](http://www.monde-diplomatique.fr/cartes/ppa)", 
            "Patrick Drahi", 
            "8\u00e8me fortune de France", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "66": [
            "L'Express Votre Argent", 
            "", 
            "lexpress-votre-argent", 
            "capital", 
            "2017-03-31 00:00", 
            "", 
            "", 
            "[La carte des m\u00e9dias du monde diplomatique](http://www.monde-diplomatique.fr/cartes/ppa)", 
            "Patrick Drahi", 
            "8\u00e8me fortune de France", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "67": [
            "L'Histoire", 
            "", 
            "lhistoire", 
            "capital", 
            "2017-03-31 00:00", 
            "", 
            "", 
            "[La carte des m\u00e9dias du monde diplomatique](http://www.monde-diplomatique.fr/cartes/ppa)", 
            "Claude Perdriel", 
            "365\u00e8me fortune de France", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "68": [
            "L'Humanit\u00e9", 
            "", 
            "lhumanite", 
            "independant", 
            "2017-03-31 00:00", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "69": [
            "L'Ind\u00e9pendant", 
            "", 
            "lindependant", 
            "capital", 
            "2017-03-31 00:00", 
            "", 
            "141 k\u20ac", 
            "[La carte des m\u00e9dias du monde diplomatique](http://www.monde-diplomatique.fr/cartes/ppa)", 
            "Famille Baylet", 
            "Hors classement", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "70": [
            "L'OBS", 
            "", 
            "lobs", 
            "capital", 
            "2017-03-31 00:00", 
            "", 
            "390 k\u20ac", 
            "[La carte des m\u00e9dias du monde diplomatique](http://www.monde-diplomatique.fr/cartes/ppa)", 
            "Pierre Berg\u00e9 (mise \u00e0 jour requise \u2026)", 
            "363\u00e8me fortune de France", 
            "", 
            "", 
            "Xavier Niel", 
            "10\u00e8me fortune de France", 
            "Free", 
            "T\u00e9l\u00e9communications", 
            "Matthieu Pigasse", 
            "Hors classement", 
            "", 
            ""
        ], 
        "71": [
            "L'Opinion", 
            "", 
            "lopinion", 
            "capital", 
            "2017-03-31 00:00", 
            "", 
            "87.5 K\u20ac", 
            "[La carte des m\u00e9dias du monde diplomatique](http://www.monde-diplomatique.fr/cartes/ppa)", 
            "Famille Bettencourt", 
            "1\u00e8re fortune de France", 
            "", 
            "Produits cosm\u00e9tiques", 
            "Bernard Arnault", 
            "1\u00e8re fortune de France", 
            "", 
            "", 
            "Claude Perdriel", 
            "365\u00e8me fortune de France", 
            "", 
            ""
        ], 
        "72": [
            "L'Union", 
            "", 
            "lunion", 
            "capital", 
            "2017-03-31 00:00", 
            "", 
            "378 k\u20ac", 
            "[La carte des m\u00e9dias du monde diplomatique](http://www.monde-diplomatique.fr/cartes/ppa)", 
            "Cr\u00e9dit Agricole", 
            "PNB : 31.3 milliard \u20ac", 
            "", 
            "Banque", 
            "Famille Hurbain", 
            "Hors classement", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "73": [
            "L'Yonne R\u00e9publicaine", 
            "", 
            "lyonne-republicaine", 
            "capital", 
            "2017-03-31 00:00", 
            "", 
            "211 k\u20ac", 
            "[La carte des m\u00e9dias du monde diplomatique](http://www.monde-diplomatique.fr/cartes/ppa)", 
            "Fondation Varenne", 
            "Sans information", 
            "", 
            "", 
            "Famille Saint-Cricq", 
            "Sans information", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "74": [
            "La Croix", 
            "", 
            "la-croix", 
            "capital", 
            "2017-03-31 00:00", 
            "", 
            "4.4 M\u20ac", 
            "[La carte des m\u00e9dias du monde diplomatique](http://www.monde-diplomatique.fr/cartes/ppa)", 
            "Les Augustins de l'Assomption", 
            "Sans information", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "75": [
            "La D\u00e9p\u00eache", 
            "", 
            "la-depeche", 
            "capital", 
            "2017-03-31 00:00", 
            "", 
            "", 
            "[La carte des m\u00e9dias du monde diplomatique](http://www.monde-diplomatique.fr/cartes/ppa)", 
            "Famille Baylet", 
            "Hors classement", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "76": [
            "La Montagne", 
            "", 
            "la-montagne", 
            "capital", 
            "2017-03-31 00:00", 
            "", 
            "", 
            "[La carte des m\u00e9dias du monde diplomatique](http://www.monde-diplomatique.fr/cartes/ppa)", 
            "Fondation Varenne", 
            "Sans information", 
            "", 
            "", 
            "Famille Saint-Cricq", 
            "Sans information", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "77": [
            "La Nouvelle R\u00e9publique", 
            "", 
            "la-nouvelle-republique", 
            "capital", 
            "2017-03-31 00:00", 
            "", 
            "", 
            "[La carte des m\u00e9dias du monde diplomatique](http://www.monde-diplomatique.fr/cartes/ppa)", 
            "Fondation Varenne", 
            "Sans information", 
            "", 
            "", 
            "Famille Saint-Cricq", 
            "Sans information", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "78": [
            "La Nouvelle R\u00e9publique des Pyr\u00e9n\u00e9es", 
            "", 
            "la-nouvelle-republique-des-pyrenees", 
            "capital", 
            "2017-03-31 00:00", 
            "", 
            "349 k\u20ac", 
            "[La carte des m\u00e9dias du monde diplomatique](http://www.monde-diplomatique.fr/cartes/ppa)", 
            "Famille Baylet", 
            "Hors classement", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "79": [
            "La Presse de la Manche", 
            "", 
            "la-presse-de-la-manche", 
            "capital", 
            "2017-03-31 00:00", 
            "", 
            "833 k\u20ac", 
            "[La carte des m\u00e9dias du monde diplomatique](http://www.monde-diplomatique.fr/cartes/ppa)", 
            "Famille Hutin", 
            "Hors classement", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "80": [
            "La Provence", 
            "", 
            "la-provence", 
            "capital", 
            "2017-03-31 00:00", 
            "", 
            "526 k\u20ac", 
            "[La carte des m\u00e9dias du monde diplomatique](http://www.monde-diplomatique.fr/cartes/ppa)", 
            "Bernard Tapie", 
            "400\u00e8me fortune de France", 
            "", 
            "", 
            "Nethys", 
            "Sans information", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "81": [
            "La R\u00e9publique Des Pyr\u00e9n\u00e9es", 
            "", 
            "la-republique-des-pyrenees", 
            "capital", 
            "2017-03-31 00:00", 
            "", 
            "1 M\u20ac", 
            "[La carte des m\u00e9dias du monde diplomatique](http://www.monde-diplomatique.fr/cartes/ppa)", 
            "Famille Lemoine", 
            "Hors classement", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "82": [
            "La R\u00e9publique du Centre", 
            "", 
            "la-republique-du-centre", 
            "capital", 
            "2017-03-31 00:00", 
            "", 
            "125 k\u20ac", 
            "[La carte des m\u00e9dias du monde diplomatique](http://www.monde-diplomatique.fr/cartes/ppa)", 
            "Fondation Varenne", 
            "Sans information", 
            "", 
            "", 
            "Famille Saint-Cricq", 
            "Sans information", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "83": [
            "La Tribune", 
            "", 
            "la-tribune", 
            "capital", 
            "2017-03-31 00:00", 
            "", 
            "1.6 M\u20ac", 
            "[La carte des m\u00e9dias du monde diplomatique](http://www.monde-diplomatique.fr/cartes/ppa)", 
            "Franck Julien", 
            "166\u00e8me fortune de France", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "84": [
            "La vie", 
            "", 
            "la-vie", 
            "capital", 
            "2017-03-31 00:00", 
            "", 
            "251 k\u20ac", 
            "[La carte des m\u00e9dias du monde diplomatique](http://www.monde-diplomatique.fr/cartes/ppa)", 
            "Pierre Berg\u00e9 (mise \u00e0 jour requise \u2026)", 
            "363\u00e8me fortune de France", 
            "", 
            "", 
            "Xavier Niel", 
            "10\u00e8me fortune de France", 
            "Free", 
            "T\u00e9l\u00e9communications", 
            "Matthieu Pigasse", 
            "Hors classement", 
            "", 
            ""
        ], 
        "85": [
            "La Voix du Nord", 
            "", 
            "la-voix-du-nord", 
            "capital", 
            "2017-03-31 00:00", 
            "", 
            "1 M\u20ac", 
            "[La carte des m\u00e9dias du monde diplomatique](http://www.monde-diplomatique.fr/cartes/ppa)", 
            "Cr\u00e9dit Agricole", 
            "PNB : 31.3 milliard \u20ac", 
            "", 
            "Banque", 
            "Famille Hurbain", 
            "Hors classement", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "86": [
            "L\u00e0-bas si j'y suis", 
            "", 
            "la-bas-si-jy-suis", 
            "independant", 
            "2017-03-31 00:00", 
            "Non", 
            "0", 
            "[Mentions L\u00e9gales](https://la-bas.org/credits-mentions-legales), [Qui sommes nous](https://la-bas.org/qui-sommes-nous)", 
            "Association Modeste et G\u00e9niale", 
            "association \u00e0 but non lucratif", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "87": [
            "LCI", 
            "", 
            "lci", 
            "capital", 
            "2017-03-31 00:00", 
            "Oui", 
            "", 
            "[La carte des m\u00e9dias du monde diplomatique](http://www.monde-diplomatique.fr/cartes/ppa)", 
            "Famille Bouygues", 
            "30\u00e8me fortune de France", 
            "", 
            "Construction, t\u00e9l\u00e9communications", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "88": [
            "LCP", 
            "", 
            "lcp", 
            "etat", 
            "2017-03-31 00:00", 
            "", 
            "", 
            "[La carte des m\u00e9dias du monde diplomatique](http://www.monde-diplomatique.fr/cartes/ppa)", 
            "R\u00e9publique Fran\u00e7aise", 
            "PIB par habitant :  40 049\u20ac", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "89": [
            "Le Berry R\u00e9publicain", 
            "", 
            "le-berry-republicain", 
            "capital", 
            "2017-03-31 00:00", 
            "", 
            "144 k\u20ac", 
            "[La carte des m\u00e9dias du monde diplomatique](http://www.monde-diplomatique.fr/cartes/ppa)", 
            "Fondation Varenne", 
            "Sans information", 
            "", 
            "", 
            "Famille Saint-Cricq", 
            "Sans information", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "90": [
            "Le Bien Public", 
            "", 
            "le-bien-public", 
            "capital", 
            "2017-03-31 00:00", 
            "", 
            "120 k\u20ac", 
            "[La carte des m\u00e9dias du monde diplomatique](http://www.monde-diplomatique.fr/cartes/ppa)", 
            "Cr\u00e9dit Mutuel", 
            "PNB : 16.8 milliard \u20ac", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "91": [
            "Le Courrier de l'Ouest", 
            "", 
            "le-courrier-de-louest", 
            "capital", 
            "2017-03-31 00:00", 
            "", 
            "479 k\u20ac", 
            "[La carte des m\u00e9dias du monde diplomatique](http://www.monde-diplomatique.fr/cartes/ppa)", 
            "Famille Hutin", 
            "Hors classement", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "92": [
            "Le Dauphin\u00e9 Liber\u00e9", 
            "", 
            "le-dauphine-libere", 
            "capital", 
            "2017-03-31 00:00", 
            "", 
            "1.2 M\u20ac", 
            "[La carte des m\u00e9dias du monde diplomatique](http://www.monde-diplomatique.fr/cartes/ppa)", 
            "Cr\u00e9dit Mutuel", 
            "PNB : 16.8 milliard \u20ac", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "93": [
            "Le Figaro", 
            "", 
            "le-figaro", 
            "capital", 
            "2018-01-05 02:23", 
            "", 
            "6 456 112 \u20ac en 2015", 
            "[La carte des m\u00e9dias du monde diplomatique](http://www.monde-diplomatique.fr/cartes/ppa)", 
            "Famille Dassault", 
            "5\u00e8me fortune de France", 
            "Veolia, Dassault", 
            "A\u00e9ronautique, Armement, D\u00e9fense", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "94": [
            "Le Figaro magazine", 
            "", 
            "le-figaro-magazine", 
            "capital", 
            "2017-03-31 00:00", 
            "", 
            "", 
            "[La carte des m\u00e9dias du monde diplomatique](http://www.monde-diplomatique.fr/cartes/ppa)", 
            "Famille Dassault", 
            "5\u00e8me fortune de France", 
            "Veolia, Dassault", 
            "A\u00e9ronautique, Armement, D\u00e9fense", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "95": [
            "Le Huffington Post", 
            "", 
            "le-huffington-post", 
            "capital", 
            "2017-03-31 00:00", 
            "", 
            "", 
            "[La carte des m\u00e9dias du monde diplomatique](http://www.monde-diplomatique.fr/cartes/ppa)", 
            "Pierre Berg\u00e9 (mise \u00e0 jour requise \u2026)", 
            "363\u00e8me fortune de France", 
            "", 
            "", 
            "Xavier Niel", 
            "10\u00e8me fortune de France", 
            "Free", 
            "T\u00e9l\u00e9communications", 
            "Matthieu Pigasse", 
            "Hors classement", 
            "", 
            ""
        ], 
        "96": [
            "Le JDD", 
            "", 
            "le-jdd", 
            "capital", 
            "2017-03-31 00:00", 
            "", 
            "1.1 M\u20ac", 
            "[La carte des m\u00e9dias du monde diplomatique](http://www.monde-diplomatique.fr/cartes/ppa)", 
            "Qatar Investment Authority", 
            "PIB par habitant :  88 313\u20ac", 
            "", 
            "", 
            "Arnaud Lagard\u00e8re", 
            "305\u00e8me fortune de France", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "97": [
            "le journal", 
            "", 
            "le-journal", 
            "capital", 
            "2017-03-31 00:00", 
            "", 
            "", 
            "[La carte des m\u00e9dias du monde diplomatique](http://www.monde-diplomatique.fr/cartes/ppa)", 
            "Cr\u00e9dit Mutuel", 
            "PNB : 16.8 milliard \u20ac", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "98": [
            "le journal", 
            "", 
            "le-journal", 
            "capital", 
            "2017-03-31 00:00", 
            "", 
            "", 
            "[La carte des m\u00e9dias du monde diplomatique](http://www.monde-diplomatique.fr/cartes/ppa)", 
            "Philippe Hersant", 
            "Hors classement", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "99": [
            "Le journal de la Haute Marne", 
            "", 
            "le-journal-de-la-haute-marne", 
            "capital", 
            "2017-03-31 00:00", 
            "", 
            "1.2 M\u20ac", 
            "[La carte des m\u00e9dias du monde diplomatique](http://www.monde-diplomatique.fr/cartes/ppa)", 
            "Cr\u00e9dit Mutuel", 
            "PNB : 16.8 milliard \u20ac", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "100": [
            "Le Journal du Centre", 
            "", 
            "le-journal-du-centre", 
            "capital", 
            "2017-03-31 00:00", 
            "", 
            "38.8 k\u20ac", 
            "[La carte des m\u00e9dias du monde diplomatique](http://www.monde-diplomatique.fr/cartes/ppa)", 
            "Fondation Varenne", 
            "Sans information", 
            "", 
            "", 
            "Famille Saint-Cricq", 
            "Sans information", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "101": [
            "Le Maine Libre", 
            "", 
            "le-maine-libre", 
            "capital", 
            "2017-03-31 00:00", 
            "", 
            "229 k\u20ac", 
            "[La carte des m\u00e9dias du monde diplomatique](http://www.monde-diplomatique.fr/cartes/ppa)", 
            "Famille Hutin", 
            "Hors classement", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "102": [
            "Le Monde", 
            "", 
            "le-monde", 
            "capital", 
            "2018-01-04 00:20", 
            "", 
            "5.4 M\u20ac", 
            "[La carte des m\u00e9dias du monde diplomatique](http://www.monde-diplomatique.fr/cartes/ppa)", 
            "Pierre Berg\u00e9 (mise \u00e0 jour requise \u2026)", 
            "363\u00e8me fortune de France", 
            "", 
            "", 
            "Xavier Niel", 
            "10\u00e8me fortune de France", 
            "Free", 
            "T\u00e9l\u00e9communications", 
            "Matthieu Pigasse", 
            "Hors classement", 
            "", 
            ""
        ], 
        "103": [
            "Le Monde des Religions", 
            "", 
            "le-monde-des-religions", 
            "capital", 
            "2018-01-04 00:20", 
            "", 
            "", 
            "[La carte des m\u00e9dias du monde diplomatique](http://www.monde-diplomatique.fr/cartes/ppa)", 
            "Pierre Berg\u00e9 (mise \u00e0 jour requise \u2026)", 
            "363\u00e8me fortune de France", 
            "", 
            "", 
            "Xavier Niel", 
            "10\u00e8me fortune de France", 
            "Free", 
            "T\u00e9l\u00e9communications", 
            "Matthieu Pigasse", 
            "Hors classement", 
            "", 
            ""
        ], 
        "104": [
            "Le Monde diplomatique", 
            "", 
            "le-monde-diplomatique", 
            "capital", 
            "2018-01-04 00:20", 
            "", 
            "235 k\u20ac", 
            "[L\u2019ind\u00e9pendance du \u00ab Monde diplomatique \u00bb](https://www.monde-diplomatique.fr/2011/01/HALIMI/20027)", 
            "Pierre Berg\u00e9 (mise \u00e0 jour requise \u2026)", 
            "363\u00e8me fortune de France", 
            "", 
            "", 
            "Xavier Niel", 
            "10\u00e8me fortune de France", 
            "Free", 
            "T\u00e9l\u00e9communications", 
            "Matthieu Pigasse", 
            "Hors classement", 
            "", 
            ""
        ], 
        "105": [
            "Le Parisien", 
            "", 
            "le-parisien", 
            "capital", 
            "2017-03-31 00:00", 
            "", 
            "1.6 M\u20ac", 
            "[La carte des m\u00e9dias du monde diplomatique](http://www.monde-diplomatique.fr/cartes/ppa)", 
            "Bernard Arnault", 
            "1\u00e8re fortune de France", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "106": [
            "Le Parisien Aujourd'hui en France ", 
            "", 
            "le-parisien-aujourdhui-en-france", 
            "capital", 
            "2017-03-31 00:00", 
            "", 
            "7.8 M\u20ac", 
            "[La carte des m\u00e9dias du monde diplomatique](http://www.monde-diplomatique.fr/cartes/ppa)", 
            "Bernard Arnault", 
            "1\u00e8re fortune de France", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "107": [
            "Le Parisien Economie", 
            "", 
            "le-parisien-economie", 
            "capital", 
            "2017-03-31 00:00", 
            "", 
            "", 
            "[La carte des m\u00e9dias du monde diplomatique](http://www.monde-diplomatique.fr/cartes/ppa)", 
            "Bernard Arnault", 
            "1\u00e8re fortune de France", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "108": [
            "Le Parisien Magazine", 
            "", 
            "le-parisien-magazine", 
            "capital", 
            "2017-03-31 00:00", 
            "", 
            "", 
            "[La carte des m\u00e9dias du monde diplomatique](http://www.monde-diplomatique.fr/cartes/ppa)", 
            "Bernard Arnault", 
            "1\u00e8re fortune de France", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "109": [
            "Le Particulier", 
            "", 
            "le-particulier", 
            "capital", 
            "2017-03-31 00:00", 
            "", 
            "", 
            "[La carte des m\u00e9dias du monde diplomatique](http://www.monde-diplomatique.fr/cartes/ppa)", 
            "Famille Dassault", 
            "5\u00e8me fortune de France", 
            "Veolia, Dassault", 
            "A\u00e9ronautique, Armement, D\u00e9fense", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "110": [
            "Le Petit Bleu", 
            "", 
            "le-petit-bleu", 
            "capital", 
            "2017-03-31 00:00", 
            "", 
            "", 
            "[La carte des m\u00e9dias du monde diplomatique](http://www.monde-diplomatique.fr/cartes/ppa)", 
            "Famille Baylet", 
            "Hors classement", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "111": [
            "Le Poher", 
            "", 
            "le-poher", 
            "capital", 
            "2017-03-31 00:00", 
            "", 
            "5.8 k\u20ac", 
            "[La carte des m\u00e9dias du monde diplomatique](http://www.monde-diplomatique.fr/cartes/ppa)", 
            "Edouard Coudurier", 
            "Hors classement", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "112": [
            "Le Point", 
            "", 
            "le-point", 
            "capital", 
            "2017-03-31 00:00", 
            "", 
            "219 k\u20ac", 
            "[La carte des m\u00e9dias du monde diplomatique](http://www.monde-diplomatique.fr/cartes/ppa)", 
            "Fran\u00e7ois Pinault", 
            "7\u00e8me fortune de France", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "113": [
            "Le populaire du Centre", 
            "", 
            "le-populaire-du-centre", 
            "capital", 
            "2017-03-31 00:00", 
            "", 
            "95 k\u20ac", 
            "[La carte des m\u00e9dias du monde diplomatique](http://www.monde-diplomatique.fr/cartes/ppa)", 
            "Fondation Varenne", 
            "Sans information", 
            "", 
            "", 
            "Famille Saint-Cricq", 
            "Sans information", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "114": [
            "Le Progr\u00e8s", 
            "", 
            "le-progres", 
            "capital", 
            "2017-03-31 00:00", 
            "", 
            "1.6 M\u20ac", 
            "[La carte des m\u00e9dias du monde diplomatique](http://www.monde-diplomatique.fr/cartes/ppa)", 
            "Cr\u00e9dit Mutuel", 
            "PNB : 16.8 milliard \u20ac", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "115": [
            "Le Progr\u00e8s de F\u00e9camp", 
            "", 
            "le-progres-de-fecamp", 
            "capital", 
            "2017-03-31 00:00", 
            "", 
            "", 
            "[La carte des m\u00e9dias du monde diplomatique](http://www.monde-diplomatique.fr/cartes/ppa)", 
            "Xavier Ellie", 
            "Hors classement", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "116": [
            "Le R\u00e9publicain Lorrain", 
            "", 
            "le-republicain-lorrain", 
            "capital", 
            "2017-03-31 00:00", 
            "", 
            "365 k\u20ac", 
            "[La carte des m\u00e9dias du monde diplomatique](http://www.monde-diplomatique.fr/cartes/ppa)", 
            "Cr\u00e9dit Mutuel", 
            "PNB : 16.8 milliard \u20ac", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "117": [
            "Le T\u00e9l\u00e9gramme", 
            "", 
            "le-telegramme", 
            "capital", 
            "2017-03-31 00:00", 
            "", 
            "800 k\u20ac", 
            "[La carte des m\u00e9dias du monde diplomatique](http://www.monde-diplomatique.fr/cartes/ppa)", 
            "Edouard Coudurier", 
            "Hors classement", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "118": [
            "Les Echos", 
            "", 
            "les-echos", 
            "capital", 
            "2017-03-31 00:00", 
            "Oui", 
            "1.6 M\u20ac", 
            "[La carte des m\u00e9dias du monde diplomatique](http://www.monde-diplomatique.fr/cartes/ppa)", 
            "Bernard Arnault", 
            "1\u00e8re fortune de France", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "119": [
            "Les Echos Weekend", 
            "", 
            "les-echos-weekend", 
            "capital", 
            "2017-03-31 00:00", 
            "", 
            "", 
            "[La carte des m\u00e9dias du monde diplomatique](http://www.monde-diplomatique.fr/cartes/ppa)", 
            "Bernard Arnault", 
            "1\u00e8re fortune de France", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "120": [
            "Les inrockuptibles", 
            "", 
            "les-inrockuptibles", 
            "capital", 
            "2017-03-31 00:00", 
            "", 
            "", 
            "[La carte des m\u00e9dias du monde diplomatique](http://www.monde-diplomatique.fr/cartes/ppa)", 
            "Matthieu Pigasse", 
            "Hors classement", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "121": [
            "Les Jours", 
            "Site d\u00e9fendant un journalisme singulier, curieux, tenace, emmen\u00e9 par des t\u00eates de pioche", 
            "les-jours", 
            "independant", 
            "2017-03-31 00:00", 
            "", 
            "", 
            "[Qui sommes nous](https://lesjours.fr/obsessions/les-jours-c-quoi/les-jours-l-equipe/)", 
            "Ind\u00e9pendant", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "122": [
            "Lib\u00e9ration", 
            "", 
            "liberation", 
            "capital", 
            "2017-03-31 00:00", 
            "", 
            "6.5 M\u20ac", 
            "[La carte des m\u00e9dias du monde diplomatique](http://www.monde-diplomatique.fr/cartes/ppa)", 
            "Patrick Drahi", 
            "8\u00e8me fortune de France", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "123": [
            "Lib\u00e9ration Champagne", 
            "", 
            "liberation-champagne", 
            "capital", 
            "2017-03-31 00:00", 
            "", 
            "255 k\u20ac", 
            "[La carte des m\u00e9dias du monde diplomatique](http://www.monde-diplomatique.fr/cartes/ppa)", 
            "Cr\u00e9dit Agricole", 
            "PNB : 31.3 milliard \u20ac", 
            "", 
            "Banque", 
            "Famille Hurbain", 
            "Hors classement", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "124": [
            "M6", 
            "", 
            "m6", 
            "capital", 
            "2017-03-31 00:00", 
            "Oui", 
            "", 
            "[La carte des m\u00e9dias du monde diplomatique](http://www.monde-diplomatique.fr/cartes/ppa)", 
            "Famille Mohn", 
            "Hors classement", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "125": [
            "Management", 
            "", 
            "management", 
            "capital", 
            "2017-03-31 00:00", 
            "", 
            "", 
            "[La carte des m\u00e9dias du monde diplomatique](http://www.monde-diplomatique.fr/cartes/ppa)", 
            "Famille Mohn", 
            "Hors classement", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "126": [
            "Mani\u00e8re de voir", 
            "", 
            "maniere-de-voir", 
            "capital", 
            "2017-03-31 00:00", 
            "", 
            "26 k\u20ac", 
            "[La carte des m\u00e9dias du monde diplomatique](http://www.monde-diplomatique.fr/cartes/ppa)", 
            "Pierre Berg\u00e9 (mise \u00e0 jour requise \u2026)", 
            "363\u00e8me fortune de France", 
            "", 
            "", 
            "Xavier Niel", 
            "10\u00e8me fortune de France", 
            "Free", 
            "T\u00e9l\u00e9communications", 
            "Matthieu Pigasse", 
            "Hors classement", 
            "", 
            ""
        ], 
        "127": [
            "Marianne", 
            "", 
            "marianne", 
            "capital", 
            "2017-03-31 00:00", 
            "", 
            "251 k\u20ac", 
            "[La carte des m\u00e9dias du monde diplomatique](http://www.monde-diplomatique.fr/cartes/ppa)", 
            "Yves de Chaisemartin", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "Marianne Finances (Maurice Szafran)", 
            "31 %", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "128": [
            "MCD", 
            "", 
            "mcd", 
            "etat", 
            "2017-03-31 00:00", 
            "", 
            "", 
            "[La carte des m\u00e9dias du monde diplomatique](http://www.monde-diplomatique.fr/cartes/ppa)", 
            "R\u00e9publique Fran\u00e7aise", 
            "PIB par habitant :  40 049\u20ac", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "129": [
            "M\u00e9diapart", 
            "", 
            "mediapart", 
            "independant", 
            "2017-03-31 00:00", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "130": [
            "Midi Libre", 
            "", 
            "midi-libre", 
            "capital", 
            "2017-03-31 00:00", 
            "", 
            "610 k\u20ac", 
            "[La carte des m\u00e9dias du monde diplomatique](http://www.monde-diplomatique.fr/cartes/ppa)", 
            "Famille Baylet", 
            "Hors classement", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "131": [
            "Mouv", 
            "", 
            "mouv", 
            "etat", 
            "2017-03-31 00:00", 
            "", 
            "", 
            "[La carte des m\u00e9dias du monde diplomatique](http://www.monde-diplomatique.fr/cartes/ppa)", 
            "R\u00e9publique Fran\u00e7aise", 
            "PIB par habitant :  40 049\u20ac", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "132": [
            "Nice matin", 
            "", 
            "nice-matin", 
            "capital", 
            "2017-03-31 00:00", 
            "", 
            "502 k\u20ac", 
            "[La carte des m\u00e9dias du monde diplomatique](http://www.monde-diplomatique.fr/cartes/ppa)", 
            "Nethys", 
            "Sans information", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "133": [
            "Nolstalgie", 
            "", 
            "nolstalgie", 
            "capital", 
            "2017-03-31 00:00", 
            "Oui", 
            "", 
            "[La carte des m\u00e9dias du monde diplomatique](http://www.monde-diplomatique.fr/cartes/ppa)", 
            "Famille Baudecroux", 
            "Hors classement", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "134": [
            "Nord Eclair", 
            "", 
            "nord-eclair", 
            "capital", 
            "2017-03-31 00:00", 
            "", 
            "49 k\u20ac", 
            "[La carte des m\u00e9dias du monde diplomatique](http://www.monde-diplomatique.fr/cartes/ppa)", 
            "Cr\u00e9dit Agricole", 
            "PNB : 31.3 milliard \u20ac", 
            "", 
            "Banque", 
            "Famille Hurbain", 
            "Hors classement", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "135": [
            "Nord Littoral", 
            "", 
            "nord-littoral", 
            "capital", 
            "2017-03-31 00:00", 
            "", 
            "375 k\u20ac", 
            "[La carte des m\u00e9dias du monde diplomatique](http://www.monde-diplomatique.fr/cartes/ppa)", 
            "Cr\u00e9dit Agricole", 
            "PNB : 31.3 milliard \u20ac", 
            "", 
            "Banque", 
            "Famille Hurbain", 
            "Hors classement", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "136": [
            "Notre Temps", 
            "", 
            "notre-temps", 
            "capital", 
            "2017-03-31 00:00", 
            "", 
            "", 
            "[La carte des m\u00e9dias du monde diplomatique](http://www.monde-diplomatique.fr/cartes/ppa)", 
            "Les Augustins de l'Assomption", 
            "Sans information", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "137": [
            "nova le grand mix", 
            "", 
            "nova-le-grand-mix", 
            "capital", 
            "2017-03-31 00:00", 
            "", 
            "", 
            "[La carte des m\u00e9dias du monde diplomatique](http://www.monde-diplomatique.fr/cartes/ppa)", 
            "Matthieu Pigasse", 
            "Hors classement", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "138": [
            "NRJ", 
            "", 
            "nrj", 
            "capital", 
            "2017-03-31 00:00", 
            "", 
            "", 
            "[La carte des m\u00e9dias du monde diplomatique](http://www.monde-diplomatique.fr/cartes/ppa)", 
            "Famille Baudecroux", 
            "Hors classement", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "139": [
            "NRJ12", 
            "", 
            "nrj12", 
            "capital", 
            "2017-03-31 00:00", 
            "", 
            "", 
            "[La carte des m\u00e9dias du monde diplomatique](http://www.monde-diplomatique.fr/cartes/ppa)", 
            "Famille Baudecroux", 
            "Hors classement", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "140": [
            "NT1", 
            "", 
            "nt1", 
            "capital", 
            "2017-03-31 00:00", 
            "Oui", 
            "", 
            "[La carte des m\u00e9dias du monde diplomatique](http://www.monde-diplomatique.fr/cartes/ppa)", 
            "Famille Bouygues", 
            "30\u00e8me fortune de France", 
            "", 
            "Construction, t\u00e9l\u00e9communications", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "141": [
            "Numero 23", 
            "", 
            "numero-23", 
            "capital", 
            "2017-03-31 00:00", 
            "", 
            "", 
            "[La carte des m\u00e9dias du monde diplomatique](http://www.monde-diplomatique.fr/cartes/ppa)", 
            "Alain Weill", 
            "230\u00e8me fortune de France", 
            "", 
            "", 
            "Patrick Drahi", 
            "8\u00e8me fortune de France", 
            "", 
            "", 
            "Pascal Houzelot", 
            "Hors classement", 
            "", 
            ""
        ], 
        "142": [
            "Ouest France", 
            "", 
            "ouest-france", 
            "capital", 
            "2017-03-31 00:00", 
            "", 
            "4 M\u20ac", 
            "[La carte des m\u00e9dias du monde diplomatique](http://www.monde-diplomatique.fr/cartes/ppa)", 
            "Famille Hutin", 
            "Hors classement", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "143": [
            "Paris Match", 
            "", 
            "paris-match", 
            "capital", 
            "2017-03-31 00:00", 
            "", 
            "384 k\u20ac", 
            "[La carte des m\u00e9dias du monde diplomatique](http://www.monde-diplomatique.fr/cartes/ppa)", 
            "Qatar Investment Authority", 
            "PIB par habitant :  88 313\u20ac", 
            "", 
            "", 
            "Arnaud Lagard\u00e8re", 
            "305\u00e8me fortune de France", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "144": [
            "Paris Normandie", 
            "", 
            "paris-normandie", 
            "capital", 
            "2017-03-31 00:00", 
            "", 
            "88.9 k\u20ac", 
            "[La carte des m\u00e9dias du monde diplomatique](http://www.monde-diplomatique.fr/cartes/ppa)", 
            "Xavier Ellie", 
            "Hors classement", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "145": [
            "P\u00e9lerin", 
            "", 
            "pelerin", 
            "capital", 
            "2017-03-31 00:00", 
            "", 
            "251 k\u20ac", 
            "[La carte des m\u00e9dias du monde diplomatique](http://www.monde-diplomatique.fr/cartes/ppa)", 
            "Les Augustins de l'Assomption", 
            "Sans information", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "146": [
            "Presse Oc\u00e9an", 
            "", 
            "presse-ocean", 
            "capital", 
            "2017-03-31 00:00", 
            "", 
            "1.3 M\u20ac", 
            "[La carte des m\u00e9dias du monde diplomatique](http://www.monde-diplomatique.fr/cartes/ppa)", 
            "Famille Hutin", 
            "Hors classement", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "147": [
            "Prier", 
            "", 
            "prier", 
            "capital", 
            "2017-03-31 00:00", 
            "", 
            "", 
            "[La carte des m\u00e9dias du monde diplomatique](http://www.monde-diplomatique.fr/cartes/ppa)", 
            "Pierre Berg\u00e9 (mise \u00e0 jour requise \u2026)", 
            "363\u00e8me fortune de France", 
            "", 
            "", 
            "Xavier Niel", 
            "10\u00e8me fortune de France", 
            "Free", 
            "T\u00e9l\u00e9communications", 
            "Matthieu Pigasse", 
            "Hors classement", 
            "", 
            ""
        ], 
        "148": [
            "Publi Hebdos", 
            "", 
            "publi-hebdos", 
            "capital", 
            "2017-03-31 00:00", 
            "", 
            "", 
            "[La carte des m\u00e9dias du monde diplomatique](http://www.monde-diplomatique.fr/cartes/ppa)", 
            "Famille Hutin", 
            "Hors classement", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "149": [
            "Public S\u00e9nat", 
            "", 
            "public-senat", 
            "etat", 
            "2017-03-31 00:00", 
            "", 
            "", 
            "[La carte des m\u00e9dias du monde diplomatique](http://www.monde-diplomatique.fr/cartes/ppa)", 
            "R\u00e9publique Fran\u00e7aise", 
            "PIB par habitant :  40 049\u20ac", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "150": [
            "Radio Classique", 
            "", 
            "radio-classique", 
            "capital", 
            "2017-03-31 00:00", 
            "", 
            "", 
            "[La carte des m\u00e9dias du monde diplomatique](http://www.monde-diplomatique.fr/cartes/ppa)", 
            "Bernard Arnault", 
            "1\u00e8re fortune de France", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "151": [
            "Radio France", 
            "", 
            "radio-france", 
            "etat", 
            "2017-03-31 00:00", 
            "", 
            "", 
            "[La carte des m\u00e9dias du monde diplomatique](http://www.monde-diplomatique.fr/cartes/ppa)", 
            "R\u00e9publique Fran\u00e7aise", 
            "PIB par habitant :  40 049\u20ac", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "152": [
            "rfi", 
            "", 
            "rfi", 
            "etat", 
            "2017-03-31 00:00", 
            "", 
            "", 
            "[La carte des m\u00e9dias du monde diplomatique](http://www.monde-diplomatique.fr/cartes/ppa)", 
            "R\u00e9publique Fran\u00e7aise", 
            "PIB par habitant :  40 049\u20ac", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "153": [
            "RFM", 
            "", 
            "rfm", 
            "capital", 
            "2017-03-31 00:00", 
            "Oui", 
            "", 
            "[La carte des m\u00e9dias du monde diplomatique](http://www.monde-diplomatique.fr/cartes/ppa)", 
            "Qatar Investment Authority", 
            "PIB par habitant :  88 313\u20ac", 
            "", 
            "", 
            "Arnaud Lagard\u00e8re", 
            "305\u00e8me fortune de France", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "154": [
            "Rire et Chansons", 
            "", 
            "rire-et-chansons", 
            "capital", 
            "2017-03-31 00:00", 
            "Oui", 
            "", 
            "[La carte des m\u00e9dias du monde diplomatique](http://www.monde-diplomatique.fr/cartes/ppa)", 
            "Famille Baudecroux", 
            "Hors classement", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "155": [
            "RMC", 
            "", 
            "rmc", 
            "capital", 
            "2017-03-31 00:00", 
            "", 
            "", 
            "[La carte des m\u00e9dias du monde diplomatique](http://www.monde-diplomatique.fr/cartes/ppa)", 
            "Alain Weill", 
            "230\u00e8me fortune de France", 
            "", 
            "", 
            "Patrick Drahi", 
            "8\u00e8me fortune de France", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "156": [
            "RMC D\u00e9couverte", 
            "", 
            "rmc-decouverte", 
            "capital", 
            "2017-03-31 00:00", 
            "", 
            "", 
            "[La carte des m\u00e9dias du monde diplomatique](http://www.monde-diplomatique.fr/cartes/ppa)", 
            "Alain Weill", 
            "230\u00e8me fortune de France", 
            "", 
            "", 
            "Patrick Drahi", 
            "8\u00e8me fortune de France", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "157": [
            "RTL", 
            "", 
            "rtl", 
            "capital", 
            "2017-03-31 00:00", 
            "", 
            "", 
            "[La carte des m\u00e9dias du monde diplomatique](http://www.monde-diplomatique.fr/cartes/ppa)", 
            "Famille Mohn", 
            "Hors classement", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "158": [
            "RTL2", 
            "", 
            "rtl2", 
            "capital", 
            "2017-03-31 00:00", 
            "", 
            "", 
            "[La carte des m\u00e9dias du monde diplomatique](http://www.monde-diplomatique.fr/cartes/ppa)", 
            "Famille Mohn", 
            "Hors classement", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "159": [
            "Russia Today", 
            "Chaine de t\u00e9l\u00e9vision et site d'information officielle de la Russie, cr\u00e9\u00e9e en 2005.", 
            "russia-today", 
            "etat", 
            "2017-03-31 00:00", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "Russie", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "160": [
            "Slate", 
            "", 
            "slate", 
            "capital", 
            "2017-03-31 00:00", 
            "", 
            "", 
            "[La carte des m\u00e9dias du monde diplomatique](http://www.monde-diplomatique.fr/cartes/ppa)", 
            "Financi\u00e8re Viveris", 
            "Hors classement", 
            "", 
            "", 
            "Benjamin de Rothschild", 
            "20\u00e8me fortune de France", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "161": [
            "Strat\u00e9gie", 
            "", 
            "strategie", 
            "capital", 
            "2017-03-31 00:00", 
            "", 
            "", 
            "[La carte des m\u00e9dias du monde diplomatique](http://www.monde-diplomatique.fr/cartes/ppa)", 
            "Patrick Drahi", 
            "8\u00e8me fortune de France", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "162": [
            "Sud Ouest", 
            "", 
            "sud-ouest", 
            "capital", 
            "2017-03-31 00:00", 
            "", 
            "1.1 M\u20ac", 
            "[La carte des m\u00e9dias du monde diplomatique](http://www.monde-diplomatique.fr/cartes/ppa)", 
            "Famille Lemoine", 
            "Hors classement", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "163": [
            "T\u00e9b\u00e9o", 
            "", 
            "tebeo", 
            "capital", 
            "2017-03-31 00:00", 
            "", 
            "", 
            "[La carte des m\u00e9dias du monde diplomatique](http://www.monde-diplomatique.fr/cartes/ppa)", 
            "Edouard Coudurier", 
            "Hors classement", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "164": [
            "T\u00e9b\u00e9sud", 
            "", 
            "tebesud", 
            "capital", 
            "2017-03-31 00:00", 
            "", 
            "", 
            "[La carte des m\u00e9dias du monde diplomatique](http://www.monde-diplomatique.fr/cartes/ppa)", 
            "Edouard Coudurier", 
            "Hors classement", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "165": [
            "T\u00e9l\u00e9rama", 
            "", 
            "telerama", 
            "capital", 
            "2017-03-31 00:00", 
            "", 
            "101 k\u20ac", 
            "[La carte des m\u00e9dias du monde diplomatique](http://www.monde-diplomatique.fr/cartes/ppa)", 
            "Pierre Berg\u00e9 (mise \u00e0 jour requise \u2026)", 
            "363\u00e8me fortune de France", 
            "", 
            "", 
            "Xavier Niel", 
            "10\u00e8me fortune de France", 
            "Free", 
            "T\u00e9l\u00e9communications", 
            "Matthieu Pigasse", 
            "Hors classement", 
            "", 
            ""
        ], 
        "166": [
            "TF1", 
            "", 
            "tf1", 
            "capital", 
            "2017-03-31 00:00", 
            "Oui", 
            "", 
            "[La carte des m\u00e9dias du monde diplomatique](http://www.monde-diplomatique.fr/cartes/ppa)", 
            "Famille Bouygues", 
            "30\u00e8me fortune de France", 
            "", 
            "Construction, t\u00e9l\u00e9communications", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "167": [
            "TMC", 
            "", 
            "tmc", 
            "capital", 
            "2017-03-31 00:00", 
            "Oui", 
            "", 
            "[La carte des m\u00e9dias du monde diplomatique](http://www.monde-diplomatique.fr/cartes/ppa)", 
            "Famille Bouygues", 
            "30\u00e8me fortune de France", 
            "", 
            "Construction, t\u00e9l\u00e9communications", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "168": [
            "TV Tours", 
            "", 
            "tv-tours", 
            "capital", 
            "2017-03-31 00:00", 
            "", 
            "", 
            "[La carte des m\u00e9dias du monde diplomatique](http://www.monde-diplomatique.fr/cartes/ppa)", 
            "Fondation Varenne", 
            "Sans information", 
            "", 
            "", 
            "Famille Saint-Cricq", 
            "Sans information", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "169": [
            "TV5MONDE", 
            "", 
            "tv5monde", 
            "etat", 
            "2017-03-31 00:00", 
            "", 
            "", 
            "[La carte des m\u00e9dias du monde diplomatique](http://www.monde-diplomatique.fr/cartes/ppa)", 
            "R\u00e9publique Fran\u00e7aise", 
            "PIB par habitant :  40 049\u20ac", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "170": [
            "Valeurs Actuelles", 
            "", 
            "valeurs-actuelles", 
            "capital", 
            "2017-03-31 00:00", 
            "", 
            "", 
            "[La carte des m\u00e9dias du monde diplomatique](http://www.monde-diplomatique.fr/cartes/ppa)", 
            "Iskandar Safa", 
            "71\u00e8me fortune de France", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "171": [
            "Vaucluse", 
            "", 
            "vaucluse", 
            "capital", 
            "2017-03-31 00:00", 
            "", 
            "", 
            "[La carte des m\u00e9dias du monde diplomatique](http://www.monde-diplomatique.fr/cartes/ppa)", 
            "Cr\u00e9dit Mutuel", 
            "PNB : 16.8 milliard \u20ac", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "172": [
            "Vice", 
            "", 
            "vice", 
            "capital", 
            "2017-03-31 00:00", 
            "", 
            "", 
            "[La carte des m\u00e9dias du monde diplomatique](http://www.monde-diplomatique.fr/cartes/ppa)", 
            "Matthieu Pigasse", 
            "Hors classement", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "173": [
            "Virgin Radio", 
            "", 
            "virgin-radio", 
            "capital", 
            "2017-03-31 00:00", 
            "", 
            "", 
            "[La carte des m\u00e9dias du monde diplomatique](http://www.monde-diplomatique.fr/cartes/ppa)", 
            "Qatar Investment Authority", 
            "PIB par habitant :  88 313\u20ac", 
            "", 
            "", 
            "Arnaud Lagard\u00e8re", 
            "305\u00e8me fortune de France", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "174": [
            "Vosges Matin", 
            "", 
            "vosges-matin", 
            "capital", 
            "2017-03-31 00:00", 
            "", 
            "241 k\u20ac", 
            "[La carte des m\u00e9dias du monde diplomatique](http://www.monde-diplomatique.fr/cartes/ppa)", 
            "Cr\u00e9dit Mutuel", 
            "PNB : 16.8 milliard \u20ac", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "175": [
            "VSD", 
            "", 
            "vsd", 
            "capital", 
            "2017-03-31 00:00", 
            "", 
            "251 k\u20ac", 
            "[La carte des m\u00e9dias du monde diplomatique](http://www.monde-diplomatique.fr/cartes/ppa)", 
            "Famille Mohn", 
            "Hors classement", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "176": [
            "W9", 
            "", 
            "w9", 
            "capital", 
            "2017-03-31 00:00", 
            "Oui", 
            "", 
            "[La carte des m\u00e9dias du monde diplomatique](http://www.monde-diplomatique.fr/cartes/ppa)", 
            "Famille Mohn", 
            "Hors classement", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ], 
        "177": [
            "sputnik", 
            "", 
            "sputnik", 
            "etat", 
            "2017-03-31 00:00", 
            "", 
            "", 
            "http://www.liberation.fr/ecrans/2014/11/12/sputnik-poutine-en-orbite_1141744", 
            "Russie", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            "", 
            ""
        ]
    }, 
    "urls": {
        "letelegramme.fr": 117, 
        "virginradio.fr": 173, 
        "nrj-play.fr/nrj12": 139, 
        "lepopulaire.fr": 113, 
        "corsematin.com": 26, 
        "mediapart.fr": 129, 
        "radioclassique.fr": 150, 
        "fipradio.fr": 34, 
        "lejdc.fr": 100, 
        "leparisien.fr": 105, 
        "investir.lesechos.fr": 54, 
        "midilibre.fr": 130, 
        "leparisien.fr/magazine": 108, 
        "lemonde.fr": 102, 
        "lamontagne.fr": 76, 
        "france3.fr": 36, 
        "slate.fr": 160, 
        "monde-diplomatique.fr/mav": 126, 
        "tv5monde.com/\u200e": 169, 
        "nordlittoral.fr": 135, 
        "arte.tv/fr": 13, 
        "courrier-picard.fr": 28, 
        "francemusique.fr": 44, 
        "lesechos.fr": 118, 
        "m6.fr": 124, 
        "lunion.fr": 72, 
        "courrierdelouest.fr": 91, 
        "franceguyane.fr": 42, 
        "youtube.com/user/gulli": 49, 
        "tebeo.bzh": 163, 
        "franceinter.fr": 43, 
        "lemainelibre.fr": 101, 
        "publicsenat.fr": 149, 
        "c8.fr": 17, 
        "rfi.fr/\u200e": 152, 
        "larep.fr": 82, 
        "tvtours.fr": 168, 
        "humanite.fr": 68, 
        "facebook.com/gulli": 49, 
        "bfmtv.com": 15, 
        "vsd.fr": 175, 
        "lardennais.fr": 58, 
        "capital.fr": 19, 
        "centrepresseaveyron.fr": 21, 
        "lapressedelamanche.fr": 79, 
        "lechorepublicain.fr": 59, 
        "arretsurimages.net": 12, 
        "monde-diplomatique.fr": 104, 
        "francais.rt.com": 159, 
        "sudouest.fr": 162, 
        "lesinrocks.com": 120, 
        "latribune.fr": 83, 
        "poher.bzh": 111, 
        "lexpress.fr": 64, 
        "vosgesmatin.fr": 174, 
        "tf1.fr/nt1": 140, 
        "lejdd.fr": 96, 
        "franceantilles.fr": 39, 
        "la-bas.org": 86, 
        "gulli.fr": 49, 
        "facebook.com/lesechos": 118, 
        "possedex.info/etat": 3, 
        "lest-eclair.fr": 62, 
        "lalsace.fr": 57, 
        "nordeclair.fr": 134, 
        "rtl2.fr": 158, 
        "lesjours.fr": 121, 
        "lepoint.fr": 112, 
        "france5.fr": 38, 
        "cstar.fr": 16, 
        "marianne.net": 127, 
        "twitter.com/gulli": 49, 
        "petitbleu.fr": 110, 
        "tf1.fr/tmc": 167, 
        "jhm.fr": 99, 
        "acrimed.org": 9, 
        "telerama.fr": 165, 
        "facebook.com/lefigaro": 93, 
        "lopinion.fr": 71, 
        "lanouvellerepublique.fr": 77, 
        "centre-presse.fr": 20, 
        "lhistoire.fr": 67, 
        "laprovence.com": 80, 
        "valeursactuelles.com": 170, 
        "vice.com": 172, 
        "tf1.fr": 166, 
        "lequipe.fr": 61, 
        "fakirpresse.info": 33, 
        "www.arte.tv": 13, 
        "possedex.info/capital": 2, 
        "cnew.fr": 55, 
        "lavoixdunord.fr": 85, 
        "france24.com/\u200e": 46, 
        "historia.fr": 53, 
        "rt.com": 159, 
        "tempsreel.nouvelobs.com": 70, 
        "challenges.fr": 22, 
        "francebleu.fr": 40, 
        "franceculture.fr": 41, 
        "francetvinfo.fr": 47, 
        "leprogres.fr": 114, 
        "huffingtonpost.fr": 95, 
        "estrepublicain.fr": 63, 
        "lyonne.fr": 73, 
        "charentelibre.fr": 23, 
        "notretemps.com": 136, 
        "nouvelobs.com": 70, 
        "dna.fr": 30, 
        "bfmbusiness.bfmtv.com": 141, 
        "presseocean.fr": 146, 
        "nostalgie.fr": 133, 
        "la-croix.com": 74, 
        "rireetchansons.fr": 154, 
        "www.lesechos.fr/week-end": 119, 
        "leparticulier.fr": 109, 
        "pelerin.com": 145, 
        "mouv.fr": 131, 
        "prier.presse.fr": 147, 
        "https://fr.sputniknews.com": 177, 
        "alternatives-economiques.fr": 11, 
        "possedex.info/independant": 4, 
        "nicematin.com": 132, 
        "ledauphine.com": 92, 
        "lexpansion.lexpress.fr": 65, 
        "republicain-lorrain.fr": 116, 
        "itele.fr": 55, 
        "lavie.fr": 84, 
        "lefigaro.fr/magazine": 94, 
        "rtl.fr": 157, 
        "lefigaro.fr": 93, 
        "paris-normandie.fr/fecamp": 115, 
        "liberation.fr": 122, 
        "paris-normandie.fr": 144, 
        "lemondedesreligions.fr": 103, 
        "radiofrance.fr": 151, 
        "nrj-play.fr/cherie25": 24, 
        "arte.tv": 13, 
        "canalplus.fr": 18, 
        "cnewsmatin.fr": 29, 
        "cheriefm.fr": 25, 
        "courrierinternational.com": 27, 
        "parismatch.com": 143, 
        "ouest-france.fr": 142, 
        "lci.fr": 87, 
        "franceo.fr": 45, 
        "rfm.fr": 153, 
        "agefi.fr": 56, 
        "strategies.fr": 161, 
        "paris-normandie.fr/le-havre": 51, 
        "leparisien.fr/economie": 107, 
        "funradio.fr": 48, 
        "larepubliquedespyrenees.fr": 81, 
        "6play.fr/6ter": 8, 
        "nrpyrenees.fr": 78, 
        "facebook.com/france2": 35, 
        "lindependant.fr": 69, 
        "bienpublic.com": 90, 
        "france2.fr": 35, 
        "aisnenouvelle.fr": 10, 
        "publihebdos.com": 148, 
        "dordognelibre.fr": 31, 
        "twitter.com/LesEchos": 118, 
        "www.nouvelobs.com": 70, 
        "europe1.fr": 32, 
        "tebesud.fr": 164, 
        "20minutes.fr": 7, 
        "ladepeche.fr": 75, 
        "nrj.fr": 138, 
        "novaplanet.com": 137, 
        "votreargent.lexpress.fr": 66, 
        "france4.fr": 37, 
        "6play.fr/w9": 176, 
        "hbrfrance.fr": 50, 
        "lcp.fr": 88, 
        "leberry.fr": 89
    }
}